{"translation-revision-date":"2024-07-16 18:07:38+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"eo"},"January":["Januaro"],"February":["Februaro"],"March":["Marto"],"April":["Aprilo"],"May":["Majo"],"June":["Junio"],"July":["Julio"],"August":["A\u016dgusto"],"September":["Septembro"],"October":["Oktobro"],"November":["Novembro"],"December":["Decembro"],"Remove color: %s":["Forigi koloron: %s"],"categories\u0004All":["\u0108iuj"],"authors\u0004All":["\u0108iuj"],"No color selected":["Neniu koloro elektita"],"Right side":["Dekstra flanko."],"Left side":["Maldekstra flanko"],"Left and right sides":["Maldekstra kaj dekstra flankoj"],"Edit: %s":["Redakti: %s"],"Top and bottom sides":["Supraj kaj malsupraj flankoj"],"Bottom side":["Malsupra flanko"],"Top side":["Supra flanko"],"Large viewport largest dimension (lvmax)":["Granda vidfenestro plej granda dimensio (lvmax)"],"Small viewport largest dimension (svmax)":["Malgranda vidfenestro plej granda dimensio (svmax)"],"Dynamic viewport largest dimension (dvmax)":["Dinamika vidfenestro plej granda dimensio (dvmax)"],"Dynamic viewport smallest dimension (dvmin)":["Dinamika vidfenestro plej malgranda dimensio (dvmin)"],"Small viewport width (svw)":["Malgranda lar\u011do de vidujo (svw)"],"Dynamic viewport width or height (dvb)":["Dinamika vidfenestro lar\u011do a\u016d alteco (dvb)"],"Dynamic viewport width or height (dvi)":["Dinamika vidfenestro lar\u011do a\u016d alteco (dvi)"],"Dynamic viewport height (dvh)":["Dinamika vidfenestroalteco (dvh)"],"Dynamic viewport width (dvw)":["Dinamika vidfenestrolar\u011do (dvw)"],"Large viewport smallest dimension (lvmin)":["Granda vidfenestro plej malgranda dimensio (lvmin)"],"Large viewport width or height (lvb)":["Granda vidfenestro lar\u011do a\u016d alteco (lvb)"],"Large viewport width or height (lvi)":["Granda vidfenestro lar\u011do a\u016d alteco (lvi)"],"Large viewport height (lvh)":["Granda vidfenestroalteco (lvh)"],"Large viewport width (lvw)":["Granda vidfenestro-lar\u011do (lvw)"],"Small viewport smallest dimension (svmin)":["Malgranda vidfenestro plej malgranda dimensio (svmin)"],"Small viewport width or height (svb)":["Malgranda vidfenestro lar\u011do a\u016d alteco (svb)"],"Viewport smallest size in the block direction (svb)":["Vidfenestro plej malgranda grandeco en la blokdirekto (svb)"],"Small viewport width or height (svi)":["Malgranda vidfenestro lar\u011do a\u016d alteco (svi)"],"Viewport smallest size in the inline direction (svi)":["Vidfenestro plej malgranda grandeco en la enlinia direkto (svi)"],"Small viewport height (svh)":["Malgranda vidportalteco (svh)"],"Scrollable section":["Rulumebla sekcio"],"Extra Extra Large":["Tre tre granda"],"Show details":["Montri detalojn."],"Decrement":["Dekrementi"],"Increment":["Alkrementi"],"All options reset":["Restarigi \u0109iujn opciojn"],"All options are currently hidden":["\u0108iuj opcioj estas nuntempe ka\u015ditaj"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Unset":["Mal\u015daltita"],"%1$s. Selected":["%1$s. Elektita"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Elektita. Estas %2$d evento","%1$s. Elektita. Estas %2$d eventoj"],"View next month":["Vidi la venontan monaton"],"View previous month":["Vidi la anta\u016dan monaton"],"Border color and style picker":["Limkoloro kaj stilelektilo"],"XXL":["XXL"],"%s is now visible":["%s nun videblas"],"%s hidden and reset to default":["%s ka\u015dita kaj restarigita al la defa\u016dlto"],"%s reset to default":["%s restarigita al la defa\u016dlto"],"Loading \u2026":["\u015cargas..."],"All sides":["\u0108iuj flankoj"],"Bottom border":["Malsupra limo"],"Right border":["Dekstra limo"],"Left border":["Maldekstra limo"],"Top border":["Supra limo"],"Close border color":["Fermi la agordojn de la lima koloro"],"Border color picker.":["Lima kolorelektilo"],"Border color and style picker.":["Limkolora kaj stila elektilo."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Propra kolorelektilo. La nuntempe elektita koloro nomi\u011das \"%1$s\" kaj havas valoron de \"%2$s\"."],"Link sides":["Ligi flankojn"],"Unlink sides":["Malligi flankojn"],"Reset all":["Restarigi \u0109ion"],"Show %s":["Montri %s"],"Hide and reset %s":["Ka\u015di kaj restarigi %s"],"Reset %s":["Restarigi %s"],"Search %s":["Ser\u0109i %s"],"Set custom size":["Fiksi propran grandon"],"Use size preset":["Uzi anta\u016dfiksitan grandon"],"Currently selected font size: %s":["Nune elektita tipargrando: %s"],"Highlights":["Emfazoj"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Tre granda"],"Size of a UI element\u0004Large":["Granda"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mezgranda"],"Size of a UI element\u0004Small":["Malgranda"],"Color format":["Koloraran\u011do"],"Hex color":["Deksesuma koloro"],"Size of a UI element\u0004None":["Neniu"],"Currently selected: %s":["Nune elektita: %s"],"No selection":["Neniu elekto"],"Reset colors":["Restarigi kolorojn"],"Reset gradient":["Restarigi kolortransiron"],"Remove all colors":["Forvi\u015di \u0109iujn kolorojn"],"Remove all gradients":["Forvi\u015di \u0109iujn kolortransirojn"],"Color options":["Kolor-opcioj"],"Gradient options":["Opcioj por kolortransiroj"],"Add color":["Aldoni koloron"],"Add gradient":["Aldoni kolortransiron"],"Gradient name":["Nomo de kolortransiro"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["%s opcioj"],"Color %s":["Koloro %s"],"Millimeters (mm)":["milimetroj"],"Centimeters (cm)":["centimetroj"],"Invalid item":["Nevalida ero"],"Shadows":["Ombroj"],"Duotone: %s":["Dukolora: %s"],"Duotone code: %s":["La dukolora kodo: %s"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Percent (%)":["Procento (%)"],"Points (pt)":["Punktoj (pt)"],"Picas (pc)":["Pigoj (pc)"],"Inches (in)":["Coloj (in)"],"x-height of the font (ex)":["x-alto de la tiparo (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Lar\u011do de la nula (0) signo (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Plej granda dimensio de la rigardebla ekrano (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Plej eta dimensio de la rigardebla ekrano (vmin)"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Estas %2$d evento.","%1$s. Estas %2$d eventoj."],"Border width":["Lar\u011do de bordero"],"Dashed":["Kun strekoj"],"Dotted":["Kun punktoj"],"Pixels (px)":["Bilderoj (px)"],"Viewport height (vh)":["Viewport-alteco"],"Viewport width (vw)":["Viewport-lar\u011deco"],"Relative to root font size (rem)":["Rilate al radika tiparo (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Rilate al gepatra tiparo (em)"],"Percentage (%)":["Procenta\u0135o (%)"],"Search in %s":["Ser\u0109i en %s"],"Close search":["Fermi ser\u0109on"],"Select unit":["Elekti mezur-unuon"],"Radial":["Radia"],"Linear":["Linia"],"Media preview":["Anta\u016dkontrolo de a\u016ddvida\u0135o"],"Coordinated Universal Time":["Universala Tempo Kunordigita"],"Color name":["Kolornomo"],"Reset search":["Restarigi ser\u0109on"],"Box Control":["Regilo por skatolo"],"Bottom Center":["Mezo de subo"],"Center Right":["Mezo de dekstro"],"Center Left":["Mezo de maldekstro"],"Top Center":["Mezo de supro"],"Alignment Matrix Control":["Regilo por \u011disrandigoj vert. kaj horiz."],"Solid":["Solida"],"Finish":["Fini"],"Page %1$d of %2$d":["Pa\u011do %1$d el %2$d"],"Gradient: %s":["Kolortransiro: %s"],"Gradient code: %s":["Kolortransira kodo: %s"],"Remove Control Point":["Forigi la apogan punkton"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Uzu viajn dekstrajn a\u016d maldekstrajn sagoklavojn a\u016d \u015dovu kaj demetu la kolortransiran pozicion. Premu la butonon por \u015dan\u011di la koloron a\u016d forigi la apogan punkton."],"Guide controls":["Kontroliloj de regiloj"],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Apoga punkto de la kolortransiro je pozicio %1$s kun kolorkodo %2$s."],"Extra Large":["Tre granda"],"Small":["Malgranda"],"Angle":["Angulo"],"Separate with commas or the Enter key.":["Apartigu per komoj a\u016d per la eniga klavo."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Apartigu per komoj, spacoj, a\u016d per la eniga klavo."],"Copied!":["Kopiita!"],"%d result found.":["Trovis %d rezulton.","Trovis %d rezultojn."],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Order by":["Ordigi la\u016d"],"Dismiss this notice":["Forsendi tiun \u0109i sciigon"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s el %3$s)"],"Remove item":["Forvi\u015di eron"],"Item removed.":["Ero forvi\u015dita."],"Item added.":["Ero aldonita."],"Number of items":["Nombro da eroj"],"Category":["Kategorio"],"Add item":["Aldoni eron"],"Reset":["Restarigi"],"Oldest to newest":["Plej malnova al plej nova"],"Newest to oldest":["Plej nova al plej malnova"],"Minutes":["Minutoj"],"(opens in a new tab)":["(malfermi\u011das en nova langeto)"],"Color: %s":["Koloro: %s"],"Color code: %s":["Kolor-kodo: %s"],"No results.":["Neniu rezulto."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d rezulto trovita, uzu la sagojn (mal)supren por navigi.","%d rezultoj trovitaj, uzu la sagojn (mal)supren por navigi."],"Custom color picker.":["Propra kolorelektilo."],"Day":["Tago"],"Time":["Horo"],"Month":["Monato"],"Date":["Dato"],"Hours":["Horoj"],"Item selected.":["Ero elektita."],"Previous":["Anta\u016da"],"Border color":["Bordera koloro"],"Year":["Jaro"],"Custom Size":["Propra grandeco"],"Back":["Reen"],"Style":["Stilo"],"Large":["Lar\u011da"],"Drop files to upload":["Faligu dosierojn por al\u015duti ilin"],"Clear":["Malplenigi"],"Mixed":["Miksita"],"Custom":["Propra"],"Calendar":["Kalendaro"],"Copy":["Kopii"],"Top":["Supro"],"Type":["Tipo"],"Top Left":["Supre maldekstre"],"Top Right":["Supre dekstre"],"Bottom Left":["Malsupre maldekstre"],"Bottom Right":["Malsupre dekstre"],"AM":["ATM"],"PM":["PTM"],"Next":["Sekva"],"Font size":["Tipara grando"],"Default":["Defa\u016dlto"],"No results found.":["Neniu rezulto estis trovita."],"Categories":["Kategorioj"],"Author":["A\u016dtoro"],"OK":["Bone"],"Cancel":["Rezigni"],"Done":["Farite"],"Left":["Maldekstre"],"Center":["Centrigi"],"Medium":["Meza"],"Size":["Amplekso"],"Search":["Ser\u0109i"],"Close":["Fermi"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}