{"translation-revision-date":"2024-07-16 18:07:38+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"eo"},"pattern (singular)\u0004Synced":["Sinkronigita"],"Sync this pattern across multiple locations.":["Sinkronigi \u0109i tiun \u015dablonon tra pluraj lokoj."],"Fullscreen on.":["Plena ekrano \u015daltita."],"Fullscreen off.":["Plena ekrano mal\u015daltita."],"Show and hide the admin user interface":["Montri kaj ka\u015di la administran uzantinterfacon"],"Create pattern":["Krei \u015dablonon"],"My pattern":["Mia \u015dablono"],"Manage patterns":["Administri \u015dablonojn"],"Hide & Reload Page":["Ka\u015di kaj re\u015dargi la pa\u011don"],"Show & Reload Page":["Montri kaj re\u015dargi la pa\u011don"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"\"%s\" successfully created.":["%s sukcese kreita."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["La kroma\u0135o \"%s\" renkontis eraron kaj ne povas esti bildigita."],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["\u015cablonoj helpas difini la aran\u011don de la retejo. Vi povas proprigi \u0109iujn partojn de viaj afi\u015doj kaj pa\u011doj per blokoj kaj \u015dablonoj en tiu \u0109i redaktilo."],"Welcome to the template editor":["Bonvenon al la blokredaktilo"],"Use theme styles":["Por uzi etosajn stilojn"],"Make the editor look like your theme.":["Por kongruigi aspekton de la redaktilo kun via etoso."],"Here's a detailed guide.":["Jen detala manlibro."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["\u0108u la blokredaktilo novas por vi? \u0108u vi volas ekscii pli pri kiel uzi \u011din?"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["\u0108iuj blokoj kiuj estas je via dispono, trovi\u011das en la bloka biblioteko. Vi trovos \u011din \u0109ie kie vi vidos la bildsimbolon <InserterIconImage \/>."],"Learn how to use the block editor":["Ekscii kiel uzi la blokredaktilon"],"Get to know the block library":["Ekkonu la blokan bibliotekon"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["\u0108iu bloko havas siajn proprajn regilojn por modifo de elementoj kiel koloro, lar\u011do kaj \u011disrandigo. Tiuj montri\u011das kaj ka\u015di\u011das a\u016dtomate \u0109iam, kiam bloko estas elektita."],"Make each block your own":["Proprigi \u0109iun blokon"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["Ene de la redaktilo de WordPress, \u0109iu alineo, bildo kaj filmeto aperas en sia propra \"bloko\" de enhavo."],"Welcome to the block editor":["Bonvenon al la blokredaktilo"],"inserter":["enmetilo"],"Get started":["Ek-verki"],"Welcome Guide":["Bonveniga manlibro"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Re\u015dargo de pa\u011do estas deviga por tiu \u015dan\u011di\u011do. Konservu vian enhavon anta\u016d la re\u015dargo."],"Fullscreen mode deactivated":["Plenekrana re\u011dimo malaktivigita"],"Fullscreen mode activated":["Plenekrana re\u011dimo aktivigita"],"Custom fields":["Propraj kampoj"],"Create":["Krei"],"Fullscreen mode":["Plenekrana re\u011dimo"],"Site Icon":["Piktogramo de retejo"],"Back":["Reen"],"Exit fullscreen":["Eliri el plena ekrano"],"Toggle fullscreen mode.":["Baskuligi plenekranan re\u011dimon."],"Edit":["Redakti"],"Advanced":["Altnivele"],"Name":["Nomo"],"Undo":["Malfari"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}