{"translation-revision-date":"2024-07-16 18:07:38+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"eo"},"Uncategorized":["Senkategoria"],"This block is locked.":["\u0108i tiu bloko estas \u015dlosita."],"Selected blocks are grouped.":["Elektitaj blokoj estas grupigitaj."],"block toolbar button label and description\u0004These blocks are connected.":["\u0108i tiuj blokoj estas konektitaj."],"block toolbar button label and description\u0004This block is connected.":["\u0108i tiu bloko estas konektita."],"Generic label for pattern inserter button\u0004Add pattern":["Aldoni \u015dablonon"],"Attributes connected to various sources.":["Atributoj konektitaj al diversaj fontoj."],"Background image width":["Lar\u011do de fona bildo"],"Add background image":["Aldoni fonan bildon"],"No background image selected":["Neniu fona bildo elektita"],"Background image: %s":["Fona bildo: %s"],"Image has a fixed width.":["La bildo havas fiksitan lar\u011don."],"screen sizes\u0004All":["\u0108iuj"],"%s.":["%s."],"%s block.":["%s bloko.","%s blokoj."],"%s styles.":["%s stiloj."],"%s element.":["%s elemento.","%s elementoj."],"Be careful!":["Atentu!"],"%s settings.":["%s agordoj."],"Locked":["\u015closita(j)"],"Link to image file":["Ligi al bilda dosiero"],"Link CSS class":["Ligi CSS-klason"],"patterns\u0004All":["\u0108iuj"],"Repeat":["Ripeti"],"patterns\u0004Not synced":["Nesinkronigita"],"patterns\u0004Synced":["Sinkronigita"],"Copy link%s":["Kopii ligilon%s"],"Multiple blocks selected":["Multoblaj blokoj elektitaj"],"Link copied to clipboard.":["Ligilo kopiita al tondujo."],"Select parent block: %s":["Elekti patran blokon: %s"],"Drop shadows":["Forigi ombrojn"],"Drop shadow":["Forigi ombron"],"Image settings\u0004Settings":["Agordoj"],"Background image":["Fona bildo"],"Only images can be used as a background image.":["Nur bildoj povas esti uzataj kiel fona bildo."],"No results found":["Neniu rezulto trovita"],"Theme & Plugins":["Etoso kaj kromprogramoj"],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/wordpress.org\/patterns\/"],"Pattern Directory":["Dosierujo de \u015dablonoj"],"Block name":["Nomo de la bloko"],"Reset ":["Restarigi "],"First page":["Unua pa\u011do"],"Last page":["Lasta pa\u011do"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s el %2$s"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Granda"],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Plena grando"],"Grid":["Krado"],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Plenigi"],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Neniu"],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Kovri"],"%d word selected.":["%d vorto elektita","%d vortoj elektitaj"],"My patterns":["Miaj \u015dablonoj"],"Example:":["Ekzemplo:"],"Suggestions":["Sugestoj"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtriloj"],"Minimum column width":["Minimuma kolumna lar\u011do"],"Add after":["Aldoni post"],"Add before":["Aldoni anta\u016d"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["Reuzeblaj blokoj nun estas sinkronigitaj \u015dablonoj. Sinkronigita \u015dablono kondutos \u011duste same kiel reuzebla bloko."],"%d Block":["%d Bloko","%d Blokoj"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["%s opcioj"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Bildeto"],"Aspect ratio":["Proporcio"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/ \t"],"Fill the space by stretching the content.":["Plenigi la spacon per etendo de la enhavo."],"Resolution":["Distingivo"],"Change level":["\u015can\u011di nivelon"],"Position: %1$s":["Pozicio: %1$s"],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Redukti"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fiksita"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Gluita"],"There is an error with your CSS structure.":["Estas eraro kun via CSS-strukturo."],"Shadow":["Ombro"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Aldonu al bloko %1$s \u0109e pozicio %2$d, nivelo %3$d"],"%s block inserted":["Bloko %s enigita"],"Dismiss hint":["For\u0135eti aludon"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["\u0108u vi ser\u0109as aliajn blokajn agordojn? Ili movi\u011dis al la langeto de stiloj."],"Format tools":["Aran\u011daj iloj"],"Currently selected position: %s":["Nuntempe elektita pozicio: %s"],"Position":["Pozicio"],"The block will not move when the page is scrolled.":["La bloko ne movi\u011dos kiam la pa\u011do estas rulumita."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["La bloko alglui\u011dos al la supro de la fenestro anstata\u016d ruli\u011di."],"Sticky":["Glueca"],"Paste styles":["Alglui stilojn"],"Copy styles":["Kopii stiloj"],"Pasted styles to %d blocks.":["Algluitaj stiloj al %d blokoj."],"Pasted styles to %s.":["Algluitaj stiloj al %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Ne eblas alglui stilojn. Blokaj stiloj ne troveblas en la kopiita enhavo."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Ne eblas alglui stilojn. Bonvolu permesi permesojn al retumilo anta\u016d ol da\u016drigi."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Ne eblas alglui stilojn. \u0108i tiu funkcio disponeblas nur en sekuraj (https) retejoj en subtenaj retumiloj."],"Media List":["A\u016ddvida listo"],"Image inserted.":["Bildo enigita."],"Image uploaded and inserted.":["Bildo al\u015dutita kaj enigita."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Eksteraj bildoj povas esti forigitaj de la ekstera provizanto sen averto kaj e\u0109 povus havi le\u011dajn plenumajn problemojn rilate al privateca le\u011daro."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["\u0108i tiu bildo ne povas esti al\u015dutita al via a\u016ddvida biblioteko, sed \u011di ankora\u016d povas esti enmetita kiel ekstera bildo."],"Insert external image":["Enigi eksteran bildon"],"Report %s":["Raporti %s"],"Pattern":["\u015cablono"],"Go to parent Navigation block":["Iru al gepatra Navigada bloko"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Spaco inter"],"Stretch items":["Etendi erojn"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Etendi por plenigi"],"Fixed":["Fiksita"],"Fit":["\u011custigi"],"Fit contents.":["\u011custigi enhavon."],"Specify a fixed height.":["Indiku fiksan altecon."],"Specify a fixed width.":["Indiku fiksan lar\u011don."],"Stretch to fill available space.":["Etendu por plenigi disponeblan spacon."],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Movi %1$d blokojn de la pozicio %2$d forlasita de unu loko"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Movi %1$d blokojn de la pozicio %2$d malsupren je unu loko"],"Hover":["Musumi"],"Wide size":["Lar\u011da grandeco"],"Content size":["Enhava grandeco"],"Set the width of the main content area.":["Agordi la lar\u011don de la \u0109efa enhavareo."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Unset":["Mal\u015daltita"],"Now":["Nun"],"short date format without the year\u0004M j":["M j"],"Modify":["Modifi"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Nestitaj blokoj plenigos la lar\u011don de \u0109i tiu ujo. \u015caltu por limigi."],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Nestitaj blokoj uzas enhavlar\u011don kun ebloj por plenaj kaj lar\u011daj lar\u011doj."],"Inner blocks use content width":["Internaj blokoj uzas enhavlar\u011don"],"Font":["Tiparo"],"Apply to all blocks inside":["Apliki al \u0109iuj blokoj interne"],"Restrict editing":["Limigi redaktadon"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Blokoj ne povas esti movitaj dekstren, \u0109ar ili jam estas en la plej dekstra pozicio"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Blokoj ne povas esti movitaj maldekstren, \u0109ar ili jam estas \u0109e la plej maldekstra pozicio"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["\u0108iuj blokoj estas elektitaj, kaj ne povas esti movitaj"],"Constrained":["Limigita"],"Spacing control":["Interspackontrolo"],"Custom (%s)":["Propra (%s)"],"You are currently in zoom-out mode.":["Vi estas nuntempe en malzoma re\u011dimo."],"Close block inserter":["Fermi la blokan enmetilon"],"Select the size of the source image.":["Elektu la grandon de la fonta bildo."],"Use featured image":["Uzi elstarigitan bildon"],"Delete selection.":["Forigi elekton."],"Link is empty":["La ligilo estas malplena"],"Custom format":["Propra aran\u011do"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Enigu daton a\u016d horon <Link>aran\u011do de la \u0109eno<\/Link>."],"Choose a format":["Elektu aran\u011don"],"Enter your own date format":["Enigu vian propran datoprezenton"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Travidebla teksto povas esti malfacile legebla."],"long date format\u0004F j, Y":["F j, Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["M j, Y g:i A"],"medium date format\u0004M j, Y":["M j, Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["n\/j\/Y g:i A"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["n\/j\/Y"],"Default format":["Defa\u016dlta aran\u011do"],"Date format":["Datoprezento"],"Transform to %s":["Transformi al %s"],"%s blocks deselected.":["%s blokoj malelektitaj."],"%s deselected.":["%s malelektita."],"verb\u0004Stack":["Stakigi"],"single horizontal line\u0004Row":["Vico"],"Select parent block (%s)":["Elekti patran blokon (%s)"],"Lock":["\u015closi"],"Unlock":["Mal\u015dlosi"],"Prevent removal":["Malhelpi forigon"],"Disable movement":["Malebligi movadon"],"Lock all":["\u015closi \u0109ion"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Elektu specifajn atributojn por limigi a\u016d \u015dlosi \u0109iujn disponeblajn opciojn."],"Lock %s":["\u015closi %s"],"Add default block":["Aldoni defa\u016dltan blokon"],"Add pattern":["Aldoni \u015dablonon"],"Alignment option\u0004None":["Neniu"],"Vertical alignment":["Vertikala \u011disrandigo"],"Align items center":["\u011cisrandigi erojn centre"],"Align items bottom":["\u011cisrandigi erojn malsupre"],"Align items top":["\u011cisrandigi erojn supre"],"font weight\u0004Bold":["Grase"],"font weight\u0004Extra Bold":["Tre grase"],"font weight\u0004Semi Bold":["Iom grase"],"font weight\u0004Medium":["Meze"],"font weight\u0004Regular":["Normale"],"font style\u0004Italic":["Kursive"],"font style\u0004Regular":["Normale"],"font weight\u0004Light":["Malpeze"],"font weight\u0004Extra Light":["Tre malpeze"],"font weight\u0004Thin":["Maldike"],"font weight\u0004Black":["Nigre"],"Set custom size":["Fiksi propran grandon"],"Use size preset":["Uzi anta\u016dfiksitan grandon"],"Rename":["Alinomigi"],"link color":["koloro de la ligilo"],"Elements":["Elementoj"],"Block spacing":["Bloka spacado"],"Explore all patterns":["Esploru \u0109iujn modelojn"],"Letter spacing":["Literspacado"],"Radius":["Radio"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Propra"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Propra"],"Bottom right":["Malsupre dekstre"],"Bottom left":["Malsupre maldekstre"],"Top right":["Supre dekstre"],"Top left":["Supre maldekstre"],"Max %s wide":["Maksimume %s lar\u011de"],"Flow":["Fluo"],"Orientation":["Orienti\u011do"],"Allow to wrap to multiple lines":["Permesi faldon al pluraj linioj"],"Justification":["\u011custigo"],"Flex":["Fleksebla"],"Currently selected font appearance: %s":["Nune elektita tipara apero: %s"],"Currently selected font style: %s":["Nune elektita tipara stilo: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Nune elektita tipara pezo: %s"],"No selected font appearance":["Neniu elektita tipara aspekto"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Kreu du-tonan kolorefekton sen perdi vian originalan bildon."],"Displays more block tools":["Montras pli da blokaj iloj"],"Link radii":["Ligi radiusojn"],"Unlink radii":["Malligi radiusojn"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Defa\u016dlto"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Etoso"],"No preview available.":["Neniu anta\u016drigardo estas disponebla."],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Ilo donas malsamajn interagojn por elekto, navigo kaj redakto de blokoj. Baskuligu inter elekto kaj redakto per premoj al Eskapklavo kaj Enigklavo."],"Justify items right":["\u011cisrandigi erojn dekstre"],"Justify items center":["\u011cisrandigi erojn centre"],"Justify items left":["\u011cisrandigi erojn maldekstre"],"Carousel view":["Karusela vido"],"Choose":["Elekti"],"Wide":["Lar\u011do"],"Layout":["Aran\u011do"],"Margin":["Mar\u011deno"],"Space between items":["Spacado inter eroj"],"Next pattern":["Sekva \u015dablono"],"Previous pattern":["Anta\u016da \u015dablono"],"Patterns list":["Listo de \u015dablonoj"],"Type \/ to choose a block":["Tajpu \/ por elekti blokon"],"Search for blocks and patterns":["Priser\u0109i blokojn kaj \u015dablonojn"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Vi povas uzi maldekstren kaj dekstren sagoklavojn por iri tra blokoj"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Vi povas proprigi la lar\u011decon de \u0109iuj elementoj asignitaj al la meza a\u016d lar\u011da kolumnoj."],"Apply duotone filter":["Apliki dukoloran filtrilon"],"Duotone":["Dukolora"],"Vertical":["Vertikala"],"Horizontal":["Horizontala"],"Change items justification":["\u011cisrandigi la pozicion de la enhavo"],"More":["Pli"],"Editor canvas":["Redakta kanvaso"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["\u011cisrandigi je la subo"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["\u011cisrandigi meze"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["\u011cisrandigi je la supro"],"Transform to variation":["Transformi al varia\u0135o"],"Drag":["Treni"],"Font style":["Tipara stilo"],"Font weight":["Tipara pezo"],"Block patterns":["\u015cablonoj por blokoj"],"Toggle full height":["Baskuligi plenan altecon"],"Uppercase":["Majuskla"],"Lowercase":["Minuskla"],"Decoration":["Dekorado"],"Add an anchor":["Aldoni ankron"],"Letter case":["Uskleco"],"Capitalize":["Majuskligi"],"Captions":["Apudskriboj"],"Appearance":["Aspekto"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Krei: <mark>%s<\/mark>"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Enmetis blok-\u015dablonon \"%s\"."],"Filter patterns":["Filtri \u015dablonojn"],"Search for patterns":["Ser\u0109i motivon"],"Rotate":["Turni"],"Zoom":["Zomi"],"Could not edit image. %s":["Ne povis redakti bildon. %s"],"Portrait":["Vertikala"],"Landscape":["Horizontala"],"Aspect Ratio":["Proporcio"],"Move the selected block(s) down.":["Movi la elektita(j)n bloko(j)n suben."],"Move the selected block(s) up.":["Movi la elektita(j)n bloko(j)n supren."],"Creating":["Kreas"],"Current media URL:":["URL al nuna a\u016ddvida\u0135o:"],"Image size presets":["Anta\u016dfiksitaj grandoj por bildoj"],"Block variations":["Varia\u0135oj de blokoj"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Nekonata eraro okazis dum kreado. Provu denove."],"Move to":["Movi al"],"Moved \"%s\" to clipboard.":["Movis \"%s\" al tondujo."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Kopiis \"%s\" al tondujo."],"Browse all":["Foliumi \u0109iujn"],"Block navigation structure":["Strukturo de la bloka navigado"],"Moved %d block to clipboard.":["Movis %d blokon al tondujo.","Movis %d blokojn al tondujo."],"Copied %d block to clipboard.":["Kopiis %d blokon al tondujo.","Kopiis %d blokojn al tondujo."],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Trafoliumi \u0109ion. Tio malfermos la \u0109efan panelon de enmetilo en la redaktila ilobreto."],"A tip for using the block editor":["Konsileto pri uzo de la bloko-redaktilo"],"Patterns":["\u015cablonoj"],"%d block added.":["%d bloko aldonita.","%d blokoj aldonitaj."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Uzu la taban klavon kaj sagojn por elekti novan lokon por bloko. Uzu sagojn dekstren kaj maldekstren por movi\u011di inter niveloj. Kiam loko estas elektita, premu la enigklavon a\u016d spaceton por movi la blokon."],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d.":["Bloko %1$d el %2$d, nivelo %3$d"],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Vi estas nune en naviga re\u011dimo. Navigu blokojn per la taba klavo kaj sagaj klavoj. Uzu sagojn mal- kaj dekstren por movi\u011di inter niveloj. Por forlasi navigan re\u011dimon kaj redakti la elektitan blokon, premu la enigklavon."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["\u015can\u011du la tipon de bloko per premo al la piktogramo de bloko en la ilobreto."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Trenu dosieron al la redaktilo por a\u016dtomate enmeti blokojn de a\u016ddvida\u0135oj."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Vi povas malde\u015dovi liston per premo de <kbd>retroira klavo<\/kbd> \u0109e la komenco de linio."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Vi povas de\u015dovi liston per premo al <kbd>spaceto<\/kbd> \u0109e komenco de linio."],"Open Colors Selector":["Malfermi elektilon de koloroj"],"Spacing":["Spacado"],"Padding":["Remburo"],"Change matrix alignment":["\u015can\u011di \u011disrandigon de matrico"],"Typography":["Litertipoj"],"Line height":["Alto de linio"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Bloko %1$s staras \u0109e la komenco de la enhavo kaj ne povas esti movita maldekstren"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Bloko %1$s staras \u0109e la komenco de la enhavo kaj ne povas esti movita supren"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Bloko %1$s staras \u0109e la fino de la enhavo kaj ne povas esti movita maldekstren"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Bloko %1$s staras \u0109e la fino de la enhavo kaj ne povas esti movita malsupren"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Movi la blokon %1$s de pozicio %2$d dekstren al pozicio %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Movi la blokon %1$s de pozicio %2$d maldekstren al pozicio %3$d"],"Medium screens":["Mezgrandaj ekranoj"],"Large screens":["Grandaj ekranoj"],"Small screens":["Malgrandaj ekranoj"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Baskuligi inter uzo de la sama valoro por \u0109iuj ekrangrandoj kaj uzo de unika valoro por \u0109iu aparta ekrangrando."],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Regas la econ %1$s por %2$s rigardiloj."],"Use the same %s on all screen sizes.":["Uzi la saman %s por \u0109iuj ekrangrandoj."],"The media file has been replaced":["La a\u016ddvida dosiero estas anstata\u016dita"],"Open Media Library":["Montri la a\u016ddvidan bibliotekon"],"Currently selected":["Nun elektita(j)"],"Press ENTER to add this link":["Premu ENTER por aldoni \u0109i tiun ligilon"],"Currently selected link settings":["Nun elektitaj ligilaj agordoj"],"Search or type URL":["Ser\u0109u a\u016d entajpu URL-on"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Aldoni %s"],"%s block added":["%s bloko aldonita"],"Choose variation":["Elektu varia\u0135on"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Aldonu blokon"],"Select a variation to start with:":["Elektu varia\u0135on por starti per \u011di."],"Multiple selected blocks":["Pluraj elektitaj blokoj"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Vi nun estas en redakta re\u011dimo. Por reveni al la naviga re\u011dimo, premu Escape."],"Midnight":["Noktomezo"],"Electric grass":["Elektra herbo"],"Pale ocean":["Pala oceano"],"Luminous dusk":["Krespusko luma"],"Blush bordeaux":["Bordoza ru\u011danta"],"Blush light purple":["Helviola ru\u011di\u011danta"],"Cool to warm spectrum":["Spektro malvarma al varma"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Griza tre hela al griz-ciano blui\u011danta"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Lume brilega oran\u011dkoloro \u011dis brilega ru\u011do"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Lume brilega sukceno \u011dis lume brilega oran\u011dkoloro"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Hele verda ciano \u011dis brilega verda ciano"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Brilega ciana bluo \u011dis brilega purpuro"],"Block breadcrumb":["Bloki navigan montrilon"],"Gradient":["Kolortransiro"],"List view":["Lista prezento"],"Grid view":["Krada prezento"],"Move right":["Movi dekstren"],"Move left":["Movi maldekstren"],"Fill":["Plenigi"],"Link rel":["Rel. ligilo"],"Border radius":["Radiuso de bordero"],"Open in new tab":["Malfermi en nova langeto"],"Group":["Grupo"],"Separate multiple classes with spaces.":["Apartigi plurajn klasojn per spacetoj."],"Learn more about anchors":["Ekscii pli pri ankroj"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor\u201d. Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Entajpu vorton a\u016d du  \u2014 sen spacetoj \u2014 por krei unikan retadreson, nomitan ankro, por tiu kapo. Poste, vi povos ligi rekte al tiu sekcio de via pa\u011do."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Al\u015dutu bildon, elektu unu el via a\u016ddvida biblioteko a\u016d aldonu pere de URL."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Al\u015dutu filmeton, elektu unu el via a\u016ddvida biblioteko a\u016d aldonu pere de URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Al\u015dutu sona\u0135on, elektu unu el via a\u016ddvida biblioteko a\u016d aldonu pere de URL."],"This color combination may be hard for people to read.":["Eble tiu kolor-kombino estas malfacile legebla."],"Add a block":["Aldoni blokon"],"Skip":["Preterlasi"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Al\u015dutu a\u016ddvidan dosieron a\u016d elektu unu el via a\u016ddvida biblioteko."],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Dum verkado, vi povas premi <kbd>\/<\/kbd> por rapide enmeti novajn blokojn."],"Vivid purple":["Intense purpura"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["\u015can\u011di vertikalan \u011disrandigon"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Malgrupigi"],"verb\u0004Group":["Grupigi"],"Change block type or style":["\u015can\u011di blokan tipon a\u016d stilon"],"block style\u0004Default":["Defa\u016dlta"],"Attempt Block Recovery":["Provi restarigi blokon"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Por redakti tiun blokon, vi bezonas la rajton al\u015duti a\u016ddvida\u0135ojn."],"Block tools":["Blok-iloj"],"%s block selected.":["%s blokoj elektitaj."],"Align text right":["\u011cisrandigi tekston dekstren"],"Align text center":["Centrigi tekston"],"Align text left":["\u011cisrandigi tekston maldekstren"],"Heading":["Titolo"],"Heading %d":["Titolo %d"],"Text alignment":["\u011cisrandigo de teksto"],"Button":["Butono"],"This block can only be used once.":["Tiu bloko nur unufoje povas esti uzita."],"%d block":["%d bloko","%d blokoj"],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Elektas \u0109iun tekston dum tajpado. Premu denove por elekti \u0109iujn blokojn."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navigi al la plej proksima ilobreto."],"Find original":["Trovi originalan"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Enmetu novan blokon post la elektita(j) bloko(j)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Enmetu novan blokon anta\u016d la elektita(j) bloko(j)."],"Remove the selected block(s).":["Forvi\u015di la elektita(j)n bloko(j)n."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplikatu la elektita(j)n bloko(j)n."],"Document":["Dokumento"],"Options":["Opcioj"],"Link settings":["Ligaj agordoj"],"Vivid green cyan":["Intense verda cejano"],"Luminous vivid amber":["Lume intensa sukcenkoloro"],"Luminous vivid orange":["Lume intensa oran\u011dkoloro"],"Vivid red":["Intensa ru\u011do"],"Pale pink":["Pala rozkoloro"],"Light green cyan":["Pale verda cejano"],"font size name\u0004Huge":["Giganta"],"font size name\u0004Large":["Granda"],"font size name\u0004Medium":["Mezgranda"],"font size name\u0004Small":["Eta"],"Cyan bluish gray":["Cejane blua grizo"],"Vivid cyan blue":["Intense cejana bluo"],"Pale cyan blue":["Pale cejana bluo"],"HTML anchor":["HTML-ankro"],"Additional CSS class(es)":["Aldona(j) CSS-klaso(j)"],"Skip to the selected block":["Salti al la elektita bloko"],"no title":["neniu titolo"],"%d result found.":["Trovis %d rezulton.","Trovis %d rezultojn."],"Edit visually":["Redakti pervide"],"Edit as HTML":["Redakti kiel HTML"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blokoj ne povas esti movitaj malsupren \u0109ar ili jam estas je la fundo."],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blokoj ne povas esti movitaj supren \u0109ar ili jam estas je la fundo."],"Change type of %d block":["\u015can\u011di tipon de %d bloko","\u015can\u011di tipon de %d blokoj"],"More options":["Pliaj opcioj"],"Duplicate":["Kopio"],"Paste or type URL":["Gluu a\u016d tajpu URLon"],"blocks\u0004Most used":["Plej uzataj"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Bloko %1$s staras \u0109e la komenco de la enhavo kaj ne povas esti movita supren"],"Transform to":["Transformi al"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Tiu kolorkombino eble estos malfacile legebla. Provu uzi pli malhelan fonkoloron kaj\/a\u016d pli helan %s."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Tiu kolorkombino eble estas malfacile legebla. Provu uzon de pli hela fonkoloro kaj\/a\u016d pli malluma %s."],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Movi %1$d blokoj de pozicio %2$d malsupren je unu loko"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Movi %1$d blokon de pozicio %2$d supren je unu loko"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Movi %1$s blokon de pozicio %2$d supren al pozicio %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Bloko %1$s staras \u0109e la fino de la enhavo kaj ne povas esti movita malsupren"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Movi %1$s blokon de pozicio %2$d malsupren al pozicio %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Bloko %s estas la sola bloko kaj ne povas esti movita"],"Block: %s":["Bloko: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Tiu bloko enhavas neatenditan a\u016d nevalidan enhavon."],"Change text alignment":["\u015can\u011di \u011disrandigon de teksto"],"font size name\u0004Normal":["Ordinara"],"Reset":["Restarigi"],"imperative verb\u0004Resolve":["Solvi"],"Convert to Blocks":["Konverti al blokoj"],"Resolve Block":["Solvi blokon"],"Convert to Classic Block":["Konverti al klasika bloko"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Tiu bloko renkontis eraron kaj ne povas, do, esti anta\u016drigardita."],"No block selected.":["Neniu bloko elektita."],"After Conversion":["Post konverti\u011do"],"Convert to HTML":["Konverti al HTML"],"Current":["Nuna"],"Change alignment":["\u015can\u011di \u011disrandigon"],"Full width":["Plenlar\u011da"],"Wide width":["Grandlar\u011da"],"No results.":["Neniu rezulto."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d rezulto trovita, uzu la sagojn (mal)supren por navigi.","%d rezultoj trovitaj, uzu la sagojn (mal)supren por navigi."],"Blocks":["Blokoj"],"%s item":["%s ero","%s eroj"],"Additional CSS":["Aldona CSS"],"Original":["Originala"],"Link selected.":["Ligilo elektita."],"Paste URL or type to search":["Algluu URLon a\u016d tajpu por priser\u0109i"],"Minimum height":["Minimuma alto"],"%1$s %2$s":["%1$s: %2$s"],"Color":["Koloro"],"List View":["Lista prezento"],"Back":["Reen"],"Auto":["A\u016dtomata"],"Move down":["Movi malsupren"],"Move up":["Supren"],"Align center":["Centrigi"],"Align right":["\u011cisrandigi dekstren"],"Align left":["\u011cisrandigi maldekstren"],"Replace":["Anstata\u016digi"],"Rows":["Vicoj"],"Tools":["Iloj"],"Insert from URL":["Enmeti el URL"],"Video":["Filmetoj"],"Audio":["A\u016dda\u0135oj"],"Columns":["Kolumnoj"],"Large":["Lar\u011da"],"Media Library":["A\u016ddvida biblioteko"],"Clear":["Malplenigi"],"Clear selection.":["Senelekti."],"Colors":["Koloroj"],"text color":["teksta koloro"],"Mixed":["Miksita"],"Upload":["En\u015duti"],"Remove":["Forigi"],"Styles":["Stiloj"],"Link":["Ligilo"],"User":["Uzanto"],"Custom":["Propra"],"Text":["Teksto"],", ":[", "],"Insert":["Enmeti"],"Row":["Vico"],"Column":["Kolumno"],"Paragraph":["Alineo"],"Underline":["Substrekite"],"Strikethrough":["Trastreko"],"Copy":["Kopii"],"Border":["Bordero"],"Dimensions":["Dimensioj"],"Top":["Supro"],"Bottom":["Malsupro"],"Type":["Tipo"],"Align":["\u011cisrandigi"],"Background":["Fono"],"Shuffle":["Miksi"],"Source":["Fonto"],"Insert link":["Enmeti ligilon"],"Remove link":["Forigi ligilon"],"Next page":["La sekva pa\u011do"],"Previous page":["La anta\u016da pa\u011do"],"Image":["Bildo"],"Align text":["\u011cisrandigi tekston"],"Justify text":["\u011cisrandigi amba\u016dflanke"],"Black":["Nigra"],"White":["Blanka"],"Width":["Lar\u011do"],"Edit link":["Redakti ligilon"],"Height":["Alto"],"Default":["Defa\u016dlto"],"No results found.":["Neniu rezulto estis trovita."],"Settings":["Agordoj"],"Search results for \"%s\"":["Ser\u0109rezultoj por \"%s\""],"Theme":["Etoso"],"Delete":["Forvi\u015di"],"Apply":["Apliki"],"None":["Neniu"],"URL":["URL"],"Edit":["Redakti"],"Save":["Konservi"],"Preview":["Anta\u016drigardi"],"Cancel":["Rezigni"],"Publish":["Afi\u015di"],"Advanced":["Altnivele"],"Attributes":["Atributoj"],"Done":["Farite"],"Submit":["Sendi"],"Plugins":["Kromprogramoj"],"Content":["Enhavo"],"Left":["Maldekstre"],"Right":["Dekstre"],"Thumbnail":["Bildeto"],"Medium":["Meza"],"Size":["Amplekso"],"Caption":["Klarigo"],"Search":["Ser\u0109i"],"Close":["Fermi"],"Select":["Elekti"],"Scale":["Skaligi"],"Full Size":["Plena grando"],"Media":["A\u016ddvida\u0135oj"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}