{"translation-revision-date":"2024-07-16 18:07:38+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"eo"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Uncategorized":["Senkategoria"],"Some errors occurred while reverting the items: %s":["Kelkaj eraroj okazis dum restarigo de la eroj: %s"],"1 minute":["1 minuto"],"Only visible to those who know the password":["Nur videbla por tiuj, kiuj scias la pasvorton"],"Change blog title: %s":["\u015can\u011di blogan titolon: %s"],"Change post status: %s":["\u015can\u011di staton de afi\u015do: %s"],"%s items reset.":["%s eroj restarigitaj."],"Comments closed":["Komentado fermita"],"Name updated":["Nomo \u011disdatigita"],"You\u2019ve tried to select a block that is part of a template, which may be used on other posts and pages. Would you like to edit the template?":["Vi provis elekti blokon kiu estas parto de \u015dablono, kiu povas esti uzata en aliaj afi\u015doj kaj pa\u011doj. \u0108u vi \u015datus redakti la \u015dablonon?"],"Edit pattern":["Redakti \u015dablonon"],"Edit description":["Redakti priskribon"],"Add a description\u2026":["Aldoni priskribon..."],"Write a description":["Verki priskribon"],"Change link: %s":["\u015can\u011di ligilon: %s"],"Edit excerpt":["Redakti eltira\u0135on"],"Add an excerpt\u2026":["Aldoni eltira\u0135on..."],"Existing comments remain visible.":["Ekzistantaj komentoj restas videblaj."],"Visitors cannot add new comments or replies.":["Vizitantoj ne povas aldoni novajn komentojn a\u016d respondojn."],"Visitors can add new comments and replies.":["Vizitantoj povas aldoni novajn komentojn kaj respondojn."],"Show template":["Montri \u015dablonon"],"Change author: %s":["\u015can\u011di a\u016dtoron: %s"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#page-attributes":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#page-attributes"],"Learn more about pingbacks & trackbacks":["Ekscii pli pri resondadoj kaj respuradoj"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/trackbacks-and-pingbacks\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/trackbacks-and-pingbacks\/"],"Comments only":["Nur komentoj"],"Temporarily unlock the parent block to edit, delete or make further changes to this block.":["Provizore mal\u015dlosi la patran blokon por \u011din redakti, forigi a\u016d fari pliajn \u015dan\u011dojn al \u0109i tiu bloko."],"Unpublish":["Malpublikigi"],"Customize the last part of the URL. ":["Tajlori la lastan parton de la URL. "],"Only users with permissions to edit the template can move or delete this block":["Nur uzantoj kun permesoj redakti la \u015dablonon povas movi a\u016d forigi \u0109i tiun blokon"],"Edit the pattern to move, delete, or make further changes to this block.":["Redakti la \u015dablonon por movi, forigi a\u016d fari pliajn \u015dan\u011dojn al \u0109i tiu bloko."],"Comment status":["Komento-stato"],"Unschedule":["Malplani"],"Items reset.":["Eroj restarigitaj."],"Change parent: %s":["\u015can\u011di patron: %s"],"Choose a parent page.":["Elekti patran pa\u011don."],"Template reset.":["\u015cablono restarigita."],"\"%s\" reset.":["\"%s\" restarigita."],"Items deleted.":["Eroj forvi\u015ditaj."],"They also show up as sub-items in the default navigation menu. ":["Ili anka\u016d aperas kiel sub-eroj en la defa\u016dlta navigada menuo. "],"pattern (singular)\u0004Not synced":["Nesinkronigita"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Sinkronigita"],"An error occurred while reverting the templates.":["Okazis eraro dum restarigo de la \u015dablonoj."],"An error occurred while restoring the post.":["Okazis eraro dum restarigo de la afi\u015do."],"An error occurred while restoring the posts.":["Okazis eraro dum restarigo de la afi\u015doj."],"An error occurred while deleting the items.":["Okazis eraro dum forigo de la eroj."],"An error occurred while reverting the items: %s":["Okazis eraro dum restarigo de eroj: %s."],"An error occurred while restoring the posts: %s":["Okazis eraro dum restarigo de la afi\u015doj: %s"],"Accessibility":["Alireblo"],"Interface":["Interfaco"],"Customize the editor interface to suit your needs.":["Agordi la redaktan interfacon la\u016d viaj bezonoj."],"Are you sure you want to move this post to the trash?":["\u0108u vi certas, ke vi volas movi \u0109i tiun afi\u015don al la rubujo?"],"Optimize the editing experience for enhanced control.":["Optimumigi la redaktan sperton por plibonigita regado."],"Create new template":["Krei novan \u015dablonon"],"The following has been modified.":["La sekvanta estis modifita."],"Show text instead of icons on buttons across the interface.":["Montri tekston anstata\u016d piktogramoj sur butonoj tra la interfaco."],"Select what settings are shown in the document panel.":["Elekti kiaj agordoj montri\u011das en la dokumentpanelo."],"Upload external images to the Media Library. Images from different domains may load slowly, display incorrectly, or be removed unexpectedly.":["Al\u015duti eksterajn bildojn al la A\u016ddvida biblioteko.  Bildoj de malsamaj domajnoj povas al\u015duti\u011di malrapide, montri\u011di mal\u011duste a\u016d esti forigitaj neatendite."],"Inserter":["Enmetilo"],"There is <strong>%d site change<\/strong> waiting to be saved.":["Estas <strong>%d retejo\u015dan\u011do<\/strong> atendanta konservon.","Estas <strong>%d retejo\u015dan\u011doj<\/strong> atendantaj konservon."],"Manage block visibility":["Administri blokvideblecon"],"Adds a category with the most frequently used blocks in the inserter.":["Aldonas kategorion kun la plej ofte uzataj blokoj en la enmetilo."],"Access all block and document tools in a single place.":["Aliri \u0109iujn blokajn kaj dokumentajn ilojn en ununura loko."],"Display the block hierarchy trail at the bottom of the editor.":["Montri la blokhierarkian spuron \u0109e la malsupro de la redaktilo."],"Keeps the text cursor within the block boundaries, aiding users with screen readers by preventing unintentional cursor movement outside the block.":["Tenas la tekstan kursoron ene de la bloklimoj, helpante uzantojn per ekranlegiloj malhelpante neintencitan kursoron ekster la bloko."],"Allow right-click contextual menus":["Permesi dekstre alklakeblajn kuntekstajn menuojn."],"Allows contextual List View menus via right-click, overriding browser defaults.":["Permesas kuntekstajn listvidajn menuojn per dekstra klako, superregante defa\u016dltojn de retumilo."],"action label\u0004Duplicate":["Duobligi"],"\"%s\" has been restored.":["\"%s\" estis restarigita."],"The posts were permanently deleted.":["La afi\u015doj estis por\u0109iame forigitaj."],"\"%s\" permanently deleted.":["\"%s\" por\u0109iame forigita."],"Permanently delete":["Por\u0109iame forigi"],"%d posts have been restored.":["%d afi\u015doj estis restarigitaj."],"Some errors occurred while permanently deleting the posts: %s":["Kelkaj eraroj okazis dum por\u0109iama forvi\u015dado de la afi\u015doj: %s"],"action label\u0004Duplicate template part":["Duobigi \u015dablonoparton"],"action label\u0004Duplicate pattern":["Duobligi \u015dablonon"],"Delete \"%s\"?":["\u0108u forvi\u015di \"%s\"?"],"Delete %d item?":["\u0108u forvi\u015di %d eron?","Forvi\u015di %d erojn?"],"An error occurred while permanently deleting the posts: %s":["Okazis eraro dum por\u0109iama forvi\u015dado de la afi\u015doj: %s"],"An error occurred while permanently deleting the posts.":["Okazis eraro dum por\u0109iama forvi\u015dado de la afi\u015doj."],"An error occurred while permanently deleting the post.":["Okazis eraro dum por\u0109iama forvi\u015do de la afi\u015do."],"Some errors occurred while restoring the posts: %s":["Kelkaj eraroj okazis dum la restarigado de la \u015dablonoj: %s"],"Revisions (%s)":["Revizioj (%s)"],"Rename pattern":["Alinomi \u015dablonon"],"Duplicate pattern":["Duobligi \u015dablonon"],"Pre-publish checks enabled.":["Anta\u016dpublikigaj kontroloj \u015daltitaj."],"Pre-publish checks disabled.":["Anta\u016dpublikigaj kontroloj mal\u015daltitaj."],"Some errors occurred while deleting the items: %s":["Kelkaj eraroj okazis dum forvi\u015dado de la eroj: %s"],"An error occurred while deleting the items: %s":["Okazis eraro dum forvi\u015dado de eroj: %s"],"Spotlight off.":["Spoto mal\u015daltita."],"header landmark area\u0004Header":["Kapo"],"Spotlight on.":["Spoto en\u015daltita."],"Close List View":["Fermi ListView"],"Toggle spotlight":["\u015calti spotlumon"],"Exit Distraction Free":["Mal\u015dalti la sendistran re\u011dimon"],"Top toolbar on.":["Supra ilobreto \u015daltita."],"Top toolbar off.":["Supra ilobreto mal\u015daltita."],"List View on.":["Listo Vido \u015daltita."],"List View off.":["Listo Vido mal\u015daltita."],"Enter Distraction Free":["\u015calti la sendistran re\u011dimon"],"An error occurred while reverting the template.":["Okazis eraro dum restarigo de la \u015dablono."],"Open code editor":["Malfermi kod-redaktilon"],"Export as JSON":["Eksporti kiel JSON"],"Use default template":["Uzi defa\u016dltan \u015dablonon"],"Choose a template":["Elekti \u015dablonon"],"An error occurred while reverting the template part.":["Okazis eraro dum restarigo de la \u015dablonoparto."],"Preview in a new tab":["Anta\u016drigardi en nova langeto"],"You can enable the visual editor in your profile settings.":["Vi povas ebligi la pervidan redaktilon en viaj profilaj agordoj."],"Disable pre-publish checks":["Malebligi anta\u016dpublikigajn kontrolojn"],"Editing navigation menu: %s":["Redaktante navigadan menuon: %s"],"Editing template part: %s":["Redaktante \u015dablonoparton: %s"],"Post overview\u0004Outline":["Konturita"],"Post overview\u0004List View":["Lista prezento"],"Select image block.":["Elekti bildan blokon."],"Document not found":["Dokumento ne trovita"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-post-settings-sidebar\/#excerpt"],"An error occurred while duplicating the page.":["Okazis eraro dum duobligo de la pa\u011do."],"Fallback content":["Rezerva enhavo"],"%s (Copy)":["%s (kopio)"],"Publish automatically on a chosen date.":["Eldoni a\u016dtomate je elektita dato."],"Parent":["Patro"],"\"%s\" moved to trash.":["\"%s\" movita al la rubujo."],"An error occurred while updating the name":["Okazis eraro dum \u011disdatigo de la nomo"],"Not ready to publish.":["Ne estas preta por publikigo."],"Toggle settings sidebar":["Baskuligi agordan flankpanelon"],"Toggle top toolbar":["Baskuligi supran ilobreton"],"Set the default number of posts to display on blog pages, including categories and tags. Some templates may override this setting.":["Agordi la defa\u016dltan nombron de afi\u015doj por montri en blogaj pa\u011doj, inkluzive de kategorioj kaj etikedoj. Iuj \u015dablonoj povas anstata\u016di \u0109i tiun agordon."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Hide block tools":["Ka\u015di blokajn ilojn"],"Show block tools":["Montri blokajn ilojn"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %2$s":["<a %1$s>Verko<\/a>\/ %2$s"],"Search Openverse":["Traser\u0109i Openverse"],"Openverse":["Openverse"],"Search audio":["Ser\u0109i a\u016dda\u0135ojn"],"Search videos":["Ser\u0109i filmetojn"],"Search images":["Ser\u0109i bildojn"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Verko<\/a> de %2$s\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" de %2$s\/ %3$s"],"Toggle distraction free mode.":["\u015calti la sendistran re\u011dimon."],"Navigate the structure of your document and address issues like empty or incorrect heading levels.":["Navigu la strukturon de via dokumento kaj traktu problemojn kiel malplenajn a\u016d mal\u011dustajn titolojn."],"Time to read:":["Tempo por legi:"],"Words:":["Vortoj:"],"Characters:":["Signoj:"],"Distraction free mode deactivated":["Sendistra re\u011dimo malaktivigita"],"Distraction free mode activated":["Sendistra re\u011dimo aktivigita"],"Write with calmness":["Verku kun trankvilo"],"Document Overview":["Dokumenta superrigardo"],"Distraction free":["Sen distro"],"Reduce visual distractions by hiding the toolbar and other elements to focus on writing.":["Reduktu vidajn distra\u0135ojn ka\u015dante la ilobreton kaj aliajn elementojn por koncentri\u011di pri verkado."],"Convert the current paragraph or heading to a heading of level 1 to 6.":["Konvertu la nunan alineon a\u016d titolon al titolo de nivelo 1 \u011dis 6."],"Convert the current heading to a paragraph.":["Konvertu la nunan titolon al alineo."],"Sticky":["Glueca"],"Time to read":["Tempo por legi"],"<span>%d<\/span> minute":["<span>%d<\/span> minuto","<span>%d<\/span> minutoj"],"<span>< 1<\/span> minute":["<span>< 1<\/span> minuto"],"Learn more.":["Ekscii pli."],"post schedule date format without year\u0004F j g:i\u00a0a":["F j g:i\u00a0a"],"Tomorrow at %s":["Morga\u016d je la %s"],"post schedule time format\u0004g:i\u00a0a":["g:i\u00a0a"],"Today at %s":["Hodia\u016d je la %s"],"post schedule full date format\u0004F j, Y g:i\u00a0a":["F j, Y g:i\u00a0a"],"Control how this post is viewed.":["Kontroli kiel \u0109i tiu afi\u015do estas vidata."],"Only those with the password can view this post.":["Nur tiuj kun la pasvorto povas vidi \u0109i tiun afi\u015don."],"Apply suggested format: %s":["Apliki proponitan formaton: %s"],"\"%s\" successfully created.":["%s sukcese kreita."],"View site":["Vidi la retejon"],"Default template":["Defa\u016dlta \u015dablono"],"Edit template":["Redakti \u015dablonon"],"Add template":["Aldoni \u015dablonon"],"Templates define the way content is displayed when viewing your site.":["\u015cablonoj difinas la manieron kiel enhavo montri\u011das kiam oni vidas vian retejon."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Priskribu la \u015dablonon, ekz. \"Afi\u015du kun flanka kolumno\". Propra \u015dablono povas esti mane aplikita al iu ajn afi\u015do a\u016d pa\u011do."],"Change date: %s":["\u015can\u011di daton: %s"],"Copy all blocks":["Kopii \u0109iujn blokojn"],"Make the selected text inline code.":["Igi la elektitan tekston enlinia kodo."],"Strikethrough the selected text.":["Trastreki la elektitan tekston."],"Always open List View":["\u0108iam-malferma listvido"],"Opens the List View sidebar by default.":["Defa\u016dlte malfermas la bloklistan flankpanelon."],"View options":["Vidi opciojn"],"Categories provide a helpful way to group related posts together and to quickly tell readers what a post is about.":["Kategorioj provizas helpeman manieron grupigi rilatajn afi\u015dojn kune kaj rapide diri al legantoj pri kio temas."],"Assign a category":["Asignu kategorion"],"If you take over, the other user will lose editing control to the post, but their changes will be saved.":["Se vi transprenas, la alia uzanto perdos la redaktan kontrolon de la afi\u015do, sed liaj\/\u015diaj \u015dan\u011doj estos konservitaj."],"<strong>%s<\/strong> is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["<strong>%s<\/strong> nuntempe laboras pri \u0109i tiu afi\u015do (<PreviewLink \/>), kio signifas, ke vi ne povas fari \u015dan\u011dojn, krom se vi transprenas."],"preview":["anta\u016drigardo"],"<strong>%s<\/strong> now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["<strong>%s<\/strong> nun havas redaktan kontrolon de \u0109i tiuj afi\u015doj (<PreviewLink \/>). Ne maltrankvili\u011du, viaj \u015dan\u011doj \u011dis \u0109i tiu momento estas konservitaj."],"Exit editor":["Eliri la redaktilon"],"These changes will affect your whole site.":["\u0108i tiuj \u015dan\u011doj influos vian tutan retejon."],"View Preview":["Anta\u016drigardi"],"Draft saved.":["Malneto konservita."],"Show button text labels":["Montru butonajn tekstajn etikedojn"],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" forigita."],"The posts page template cannot be changed.":["La \u015dablono de afi\u015doj ne estas \u015dan\u011debla."],"Insert a link to a post or page.":["Enigi ligilon al afi\u015do a\u016d pa\u011do"],"Choose a pattern":["Elektu \u015dablonon"],"Unlock":["Mal\u015dlosi"],"Saving failed.":["Malsukcesis konservi"],"Site updated.":["La retejo estas \u011disdatigita."],"Rename":["Alinomigi"],"An error occurred while creating the template part.":["Eraro okazis dum kreo de la \u015dablona parto."],"This change will affect pages and posts that use this template.":["Tiu \u015dan\u011di\u011do influos pa\u011dojn kaj afi\u015dojn uzantajn tiu \u015dablonon.","Tiuj \u015dan\u011di\u011doj influos pa\u011dojn kaj afi\u015dojn uzantajn tiujn \u015dablonojn."],"This change will affect your whole site.":["Tiu \u015dan\u011di\u011do influos vian tutan retejon.","Tiuj \u015dan\u011di\u011doj influos vian tutan retejon."],"An error occurred while reverting the template parts.":["Eraro okazis dum revenigo de la \u015dablonaj partoj."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Vi provis modifi eron kiu ne ekzistas. \u0108u eble \u011di estis forigita?"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Uzu la sagajn klavojn por aligrandigi la kanvason."],"Drag to resize":["Trenu por aligrandigi"],"Areas":["Areoj"],"Template revert failed. Please reload.":["Restarigo de \u015dablono malsukcesis. Re\u015dargu \u011din."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["La redaktilo renkontis neatenditan eraron. Re\u015dargu."],"This template is not revertable.":["\u0108i tiu \u015dablono ne estas restarigebla."],"An error occurred while deleting the item.":["Eraro okazis dum forigado de la ero."],"noun\u0004Document":["Dokumento"],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Malebligi blokojn kiuj ne devus aperi en la enmetilo. Ili povas esti ree ebligitaj, se vi volos."],"Area":["Areo"],"Publishing":["Publikigas..."],"%d block is hidden.":["%d bloko estas ka\u015dita.","%d blokoj estas ka\u015ditaj."],"Review settings, such as visibility and tags.":["Kontroli agordojn por ecoj, kiel videblo kaj etikedoj."],"Open List View":["Malfermi listrigardon"],"Template Parts":["\u015cabloneroj"],"No Title":["Neniu titolo"],"Copied URL to clipboard.":["URL kopiita al la tondujo."],"Select the items you want to save.":["Elektu la \u015dan\u011dojn por konservi"],"Saving\u2026":["Konservas..."],"Create custom template":["Krei propran \u015dablonon"],"Custom Template":["Propra \u015dablono"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Baskuligi enmetilon de blokoj"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Kreis propran \u015dablonon. Vi estas en \u015dablona re\u011dimo nun."],"Template options":["\u015cablonaj opcioj"],"Templates":["\u015cablonoj"],"Block Library":["Bloko-biblioteko"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Redaktanta \u015dablonon. \u015can\u011doj \u0109i tie influas \u0109iujn afi\u015dojn kaj pa\u011dojn, kiuj uzas la \u015dablonon."],"Editing template: %s":["Redaktante \u015dablonon: %s"],"Highlights the current block and fades other content.":["Emfazas la nunan blokon kaj malemfazas alian enhavon."],"Appearance":["Aspekto"],"Show most used blocks":["Por montri plej oftajn uzatajn blokojn"],"Preferences":["Preferoj"],"Characters":["Signoj"],"Design":["Dizajno"],"Open save panel":["Malfermi konservan panelon"],"Preview in new tab":["Anta\u016dvidi en nova langeto"],"Contain text cursor inside block":["Limigi tekstan kursoron al ene de bloko"],"Mobile":["Po\u015dtelefona"],"Desktop":["Labortabla"],"Tablet":["Tabuleta"],"Save draft":["Konservi malneton"],"Are you ready to save?":["\u0108u vi pretas konservi?"],"Template Part":["Parto de \u015dablono","\u015cablonoj por sekcio"],"Password protected":["Protektita per pasvorto"],"View post":["Vidi la afi\u015don"],"Page attributes":["Pa\u011daj atributoj"],"Keyboard shortcuts":["Klavarokomandoj"],"Editor footer":["Piedo de la redaktilo"],"Slug":["URL-nomo"],"Pending review":["Pritraktota"],"All content copied.":["\u0108iu enhavo kopiita."],"Display these keyboard shortcuts.":["Montru tiujn fulmklavojn."],"Skip":["Preterlasi"],"Restore the backup":["Restarigi la sekurkopion"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["La savkopio de \u0109i tiu afi\u015do en via retumilo malsamas de tiu la la versio \u0109i-sube."],"Details":["Detaloj"],"Move to Trash":["Rubujen"],"Spotlight mode deactivated":["Spota re\u011dimo malaktivigita"],"Spotlight mode activated":["Spota re\u011dimo aktivigita"],"Top toolbar deactivated":["Supra ilobreto malaktivigita"],"Top toolbar activated":["Supra ilobreto aktivigita"],"Search Terms":["Priser\u0109i la terminojn"],"The current image has no alternative text. The file name is: %s":["La nuna bildo havas neniun alternativan tekston. La dosiernomo estas: %s"],"%s minute":["%s minuto","%s minutoj"],"Top toolbar":["Supra ilobreto"],"%s word":["%s vorto","%s vortoj"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Por redakti la elstarigitan bildon, vi bezonas la rajton al\u015duti a\u016ddvida\u0135ojn."],"Start writing with text or HTML":["Vi povas komenci verki per simpla teksto a\u016d HTML"],"Type text or HTML":["Tajpu tekston a\u016d HTMLon"],"Scheduled":["Planita"],"Create":["Krei"],"Discussion":["Diskuto"],"Code editor selected":["Elektis kodo-redaktilon"],"Visual editor selected":["Elektis pervidan redaktilon"],"Visibility":["Videbleco"],"Pin to toolbar":["Kro\u0109i al ilobreto"],"Unpin from toolbar":["Malkro\u0109i de ilobreto"],"Close plugin":["Fermi kromprogramon"],"Enable pre-publish checks":["Ebligi anta\u016d-publikigajn kontrolojn"],"Open publish panel":["Malfermi publikigan panelon"],"Editor content":["Redaktila enhavo"],"Block shortcuts":["Klavkombinoj por blokoj"],"Selection shortcuts":["Klavkombinoj por elektoj"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navigi al la anta\u016da parto de la redaktilo."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigi al la sekva parto de la redaktilo."],"Redo your last undo.":["Refari vian lastan malfaron."],"Undo your last changes.":["Malfari viajn lastajn \u015dan\u011dojn."],"Save your changes.":["Konservi viajn \u015dan\u011dojn."],"Exit code editor":["Forlasi kodo-redaktilon"],"Show or hide the Settings sidebar.":["Montri a\u016d ka\u015di la flankpanelon por agordoj."],"Text formatting":["Tekst-aran\u011do"],"Forward-slash":["Suprenstreko"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["\u015can\u011du la bloko-tipon post aldono de nova alineo."],"Close Settings":["Fermi agordojn"],"Document settings":["Agordoj de dokumento"],"Editor publish":["Redaktila publikigado"],"Remove a link.":["Forvi\u015di ligon."],"Convert the selected text into a link.":["Konverti la elektitan tekston al ligilo."],"Underline the selected text.":["Substreki la elektitan tekston."],"Make the selected text italic.":["Kursivigi la elektitan tekston."],"Make the selected text bold.":["Grasigi la elektitan tekston."],"Editing code":["Redaktas kodon"],"Editor settings":["Agordoj de redaktilo"],"Status & visibility":["Stato k. videbleco"],"Switch between visual editor and code editor.":["Salti inter pervida redaktilo kaj redaktilo de kodo."],"Global shortcuts":["\u0108ieaj klavkombinoj"],"Focus on one block at a time":["Enfokusi\u011di al unuopa bloko"],"Access all block and document tools in a single place":["Vi povas atingi \u0109iujn blokajn kaj dokumentajn ilojn en unu loko"],"noun\u0004View":["Vidi"],"Options":["Opcioj"],"Editor":["Redaktilo"],"Code editor":["Kod-redaktilo"],"Visual editor":["Pervida redaktilo"],"Spotlight mode":["Spota re\u011dimo"],"Editor top bar":["Supra breto de redaktilo"],"Document tools":["Dokumentaj iloj"],"Trashing failed":["Enrubigo malsukcesis"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Vi havas nekonservitajn \u015dan\u011dojn. Je da\u016drigo, ili estos perditaj."],"Reset the template":["Restarigi la modelon"],"Keep it as is":["Konservi ne\u015dan\u011dita"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["La enhavo de via afi\u015do ne kongruas kun la modelo asignita al via afiso-tipo."],"Updating failed.":["\u011cisdatigo malsukcesis."],"Scheduling failed.":["Planado malsukcesis."],"Publishing failed.":["Publikigado malsukcesis."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["Restarigo de la modelo eble rezultos en perdi\u011do de enhavo, \u0109u vi volas da\u016drigi?"],"Document Outline":["Skemo de dokumento"],"Paragraphs":["Alineoj"],"Headings":["Titoloj"],"Document Statistics":["Statistika\u0135oj de dokumento"],"Add new term":["Aldoni novan terminon"],"Add new category":["Aldoni novan kategorion"],"term\u0004Remove %s":["Forvi\u015di %s"],"term\u0004%s removed":["%s forvi\u015dita"],"term\u0004%s added":["%s aldonita"],"Term":["Termino"],"Tag":["Etikedo"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["\u0108u vi certas, ke vi volas malplani tiun afi\u015don?"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["\u0108u vi certas, ke vi volas malpublikigi tiun afi\u015don? "],"Immediately":["Tuj"],"Saving":["Konservas"],"Autosaving":["A\u016dtomate konservas"],"View the autosave":["Vidi la a\u016dtomatan konserva\u0135on"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Estas a\u016dtomata konserva\u0135o de tiu afi\u015do pli lastatempa ol la suba versio."],"Visible to everyone.":["Videbla al \u0109iu."],"Only visible to site admins and editors.":["Videbla nur al administrantoj de la retejo kaj al redaktistoj."],"Use a secure password":["Uzi sekuran pasvorton"],"Create password":["Krei pasvorton"],"Would you like to privately publish this post now?":["\u0108u vi volas nun private publikigi tiun afi\u015don?"],"Move to trash":["Enrubigi"],"Add title":["Aldoni titolon"],"Terms":["Terminoj"],"Parent Term":["Patra termino"],"Add new Term":["Aldoni novan terminon"],"Switch to draft":["Salti al malneto"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Je preteco, proponu vian laborita\u0135on por kontrolo kaj redaktisto eblos aprobi \u011din."],"Publish:":["Publikigi:"],"Visibility:":["Videbleco:"],"Double-check your settings before publishing.":["Ree kontrolu viajn agordojn anta\u016d publikigo."],"Are you ready to publish?":["\u0108u vi pretas publikigi?"],"Your work will be published at the specified date and time.":["Via verko estos publikigita en la specifita dato kaj horo."],"Are you ready to schedule?":["\u0108u vi pretas plani daton?"],"Are you ready to submit for review?":["\u0108u vi estas preta por sendi al kontrolo?"],"Copied!":["Kopiita!"],"%s address":["adreso de %s"],"What\u2019s next?":["Kio sekvas?"],"is now scheduled. It will go live on":["estas nun planita. \u011ci aperos en la"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Etikedoj helpas al uzantoj kaj ser\u0109iloj navigi vian retejon kaj trovi vian enhavon. Aldonu kelkajn \u015dlosilvortojn por priskribi vian afi\u015don."],"Add tags":["Aldoni etikedojn"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Apliki aran\u011don \"%1$s\"."],"Use a post format":["Uzi afi\u015do-tipon"],"Always show pre-publish checks.":["\u0108iam montri anta\u016d-publikigajn kontrolojn."],"Close panel":["Fermi panelon"],"Submit for Review":["Proponi por kontrolo"],"Publishing\u2026":["Publikigas..."],"is now live.":["nun aperas."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Via etoso uzas afi\u015do-tipojn por emfazi diversajn enhavojn, kiel bildojn a\u016d filmetojn. Apliku afi\u015do-tipon por vidi tiun specialan stiladon."],"imperative verb\u0004Preview":["Anta\u016drigardi"],"Generating preview\u2026":["Generas anta\u016drigardon..."],"Post Format":["Afi\u015do-tipo"],"Chat":["Babilo"],"Standard":["Ordinara"],"Aside":["Mencio"],"Edit or replace the image":["Redakti a\u016d \u011disdatigi la bildon"],"Learn more about manual excerpts":["Malkovri pli pri permanaj eltira\u0135oj"],"Write an excerpt (optional)":["Verki eltira\u0135on (nedevige)"],"no title":["neniu titolo"],"Order":["Ordo"],"Search for a block":["Priser\u0109i blokon"],"%d result found.":["Trovis %d rezulton.","Trovis %d rezultojn."],"The editor has encountered an unexpected error.":["La redaktilo renkontis neatenditan eraron."],"Copy Error":["Kopii eraron"],"Copy Post Text":["Kopii afi\u015dan tekston"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Pluraj titoloj de H1 ne estas la\u016d rekomendo)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Via etoso eble jam uzas H1 por la titolo de afi\u015do)"],"(Incorrect heading level)":["(Mal\u011dusta titola nivelo)"],"(Empty heading)":["(Malplena titolo)"],"Avatar":["Avataro"],"Available block types":["Haveblaj blok-tipoj"],"Another user now has editing control of this post (<PreviewLink \/>). Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Alia uzanto nun regas redaktadon de la afi\u015do (<PreviewLink \/>). Ne maltrankvili\u011du, viaj \u015dan\u011doj \u011dis nun \u0109iuj estas konservitaj."],"This post is already being edited":["\u0108i tiu afi\u015do jam estas redaktata."],"Someone else has taken over this post":["Iu alia transprenis \u0109i tiun afi\u015don."],"Another user is currently working on this post (<PreviewLink \/>), which means you cannot make changes, unless you take over.":["Alia uzanto nun prilaboras \u0109i tiun afi\u015don (<PreviewLink \/>. Tio signifas, ke vi ne povas fari \u015dan\u011dojn, escepte se vi transprenos la laboron."],"Enable pingbacks & trackbacks":["Permesi resondadojn k. respuradojn"],"Category":["Kategorio"],"Reset":["Restarigi"],"No blocks found.":["Neniu bloko trovita."],"(opens in a new tab)":["(malfermi\u011das en nova langeto)"],"Blocks":["Blokoj"],"Pending":["Pritraktota"],"Take over":["Transpreni"],"Go back":["Reen"],"Gallery":["Galerio"],"Current image: %s":["Nuna bildo: %s"],"(Untitled)":["(Sentitola)"],"Site Icon":["Piktogramo de retejo"],"Back":["Reen"],"Trash":["Rubujo"],"Replace":["Anstata\u016digi"],"Block":["Bloko"],"Tools":["Iloj"],"Status":["Stato"],"Footer":["Piedo"],"Video":["Filmetoj"],"Audio":["A\u016dda\u0135oj"],"Videos":["Filmetoj"],"Saved":["Konservita"],"Front Page":["\u0108efpa\u011do"],"Upload":["En\u015duti"],"Remove":["Forigi"],"Featured image":["Elstarigita bildo"],"Template":["Modelo"],"Navigation":["Navigado"],"Posts Page":["Afi\u015dopa\u011do"],"Link":["Ligilo"],"Words":["Vortoj"],"Learn more":["Ekscii pli"],"Parent Category":["Patra kategorio"],"Add a featured image":["Uzi kiel elstarigitan bildon"],"General":["\u011cenerala"],"Untitled":["Sentitola"],"Format":["Tekstaran\u011do"],"Copy":["Kopii"],"Quote":["Citi"],"Image":["Bildo"],"Suggestion:":["Propono:"],"You do not have permission to create Pages.":["Vi ne rajtas krei pa\u011dojn."],"Help":["Helpo"],"Blog title":["Blog-titolo"],"Settings":["Agordoj"],"Delete":["Forvi\u015di"],"None":["Neniu"],"Description":["Priskribo"],"Author":["A\u016dtoro"],"View":["Montri"],"Save":["Konservi"],"Save as pending":["Konservi kiel pritraktotan"],"Cancel":["Rezigni"],"Private":["Privata"],"Public":["Publika"],"Schedule":["Planita"],"Publish":["Afi\u015di"],"Add new tag":["Aldoni novan etikedon"],"Add":["Aldoni"],"Excerpt":["Eltira\u0135o "],"Name":["Nomo"],"Plugins":["Kromprogramoj"],"Content":["Enhavo"],"Password":["Pasvorto"],"Actions":["Agoj"],"Images":["Bildoj"],"Close":["Fermi"],"(no title)":["(sen titolo)"],"Undo":["Malfari"],"Redo":["Refari"],"Restore":["Restarigi"],"Revisions":["Revizioj"],"Title":["Titolo"],"Published":["Publikigita"],"Draft":["Malneto"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/editor.js"}}