{"translation-revision-date":"2024-07-16 18:07:38+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"eo"},"Uncategorized":["Senkategoria"],"Loading items\u2026":["\u015cargante erojn\u2026"],"List of: %1$s":["Listo de: %1$s"],"Includes every template part defined for any area.":["Inkluzivas \u0109iun \u015dablonoparton difinitan por iu ajn areo."],"Shadow %s":["Ombro %s"],"Add shadow":["Aldoni ombron"],"Remove shadow":["Forigi ombron"],"Inner shadow":["Interna ombro"],"All Template Parts":["\u0108iuj \u015dablonopartoj"],"1 item selected":["1 ero elektita"],"Edit palette":["Redakti paletron"],"Shadow name":["Ombronomo"],"Presets":["Anta\u016dagordoj"],"<span>Modified: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Modifita: <time>%s<\/time><\/span>"],"Palettes":["Paletroj"],"Add colors":["Aldoni kolorojn"],"The combination of colors used across the site and in color pickers.":["La kombino de koloroj uzataj tra la retejo kaj en kolorelektiloj."],"pattern (singular)\u0004Not synced":["Nesinkronigita"],"Manage and create shadow styles for use across the site.":["Administri kaj krei ombrajn stilojn por uzo tra la retejo."],"<Name>%1$s is not: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s ne estas: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"Y Position":["Pozicio Y"],"X Position":["Pozicio X"],"Are you sure you want to apply this revision? Any unsaved changes will be lost.":["\u0108u vi certas, ke vi volas apliki \u0109i tiun revizion? \u0108iuj nekonservitaj \u015dan\u011doj estos perditaj."],"Lowercase letter A\u0004a":["a"],"Uppercase letter A\u0004A":["A"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Sinkronigita"],"Shadow styles":["Ombraj stiloj"],"Font library\u0004Library":["Biblioteko"],"There was an error installing fonts.":["Okazis eraro dum instalo de tiparoj."],"Reset template: %s":["Restarigi \u015dablonon: %s"],"No description.":["Neniu priskribo."],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["\u0108u vi certas, ke vi volas forigi la kategorion \"%s\"? La \u015dablonoj ne estos forigitaj."],"Empty template":["Malplena \u015dablono"],"Delete \"%s\"?":["\u0108u forvi\u015di \"%s\"?"],"An error occurred while deleting the pattern category.":["Okazis eraro dum la forvi\u015do de la \u015dablonokategorio."],"Action menu for %s pattern category":["Agomenuo por la \u015dablonokategorio %s"],"font categories\u0004All":["\u0108iuj"],"heading levels\u0004All":["\u0108iuj"],"Fields":["Kampoj"],"%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"These styles are already applied to your site.":["\u0108i tiuj stiloj jam estas aplikataj al via retejo."],"Add fonts":["Aldoni tiparojn"],"No fonts installed.":["Neniuj tiparoj instalitaj."],"Current page":["Nuna pa\u011do"],"Conditions":["Kondi\u0109oj"],"Search items":["Ser\u0109i erojn"],"Unknown status for %1$s":["Nekonata stato por %1$s"],"Sort by":["Ordigi la\u016d"],"There was an error uninstalling the font family. ":["Okazis eraro dum malinstalo de la tipara familio. "],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Eraro dum instalo de la tiparoj. Ne eblis ilin el\u015duti."],"paging\u0004Page <CurrentPageControl \/> of %s":["Pa\u011do <CurrentPageControl \/> de %s"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["\u0108u vi certas, ke vi volas forvi\u015di tiparon \"%s\" kaj \u0109iujn \u011diajn variantojn kaj hava\u0135ojn?"],"Filter by: %1$s":["Filtri la\u016d: %1$s"],"(Unsaved)":["(Nekonservita(j))"],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Al\u015dutitaj tiparoj aperas en via biblioteko kaj povas esti uzataj en via etoso. Subtenataj formoj: .ttf, .otf, .woff kaj .woff2."],"No fonts found to install.":["Neniuj tiparoj trovitaj por instalado."],"Items per page":["Eroj po pa\u011do"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Redaktoro \u2014 WordPress"],"Global Styles pagination navigation":["\u0108iea stilpa\u011diga navigado"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["Klaku sur anta\u016de konservitajn stilojn por anta\u016drigardi ilin. Por restarigi elektitan version al la redaktilo, premu \"Apliki\". Kiam vi pretas, uzu la butonon Konservi por konservi viajn \u015dan\u011dojn."],"Revisions (%s)":["Revizioj (%s)"],"Pagination Navigation":["Pa\u011digo-navigado"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["\u015can\u011doj konservitaj de %1$s je %2$s. \u0108i tiu revizio kongruas kun nunaj redaktostiloj."],"Revoke access to Google Fonts":["Senvalidigi la aliron al Google-tiparoj"],"Connect to Google Fonts":["Konekti al Google-tiparoj"],"Is":["Estas"],"Is not":["Ne estas"],"Add filter":["Aldoni filtrilon"],"Edit %d item":["Redakti %d eron","Redakti %d erojn"],"Bulk edit":["Amase redakti"],"Select a new item":["Elekti novan eron"],"Select item: %s":["Elekti eron: %s"],"Deselect item: %s":["Malelekti eron: %s"],"Deselect all":["Malelekti \u0109iujn"],"Deselect item":["Malelekti eron"],"Installed Fonts":["Instalitaj tiparoj"],"%d variant":["%d varianto","%d variantoj"],"Edit template: %s":["Redakti \u015dablonon: %s"],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["Konservo de viaj \u015dan\u011doj \u015dan\u011dos vian aktivan etoson de %1$s al %2$s."],"Drafts":["Malnetoj"],"All pages":["\u0108iuj pa\u011doj"],"Activate %s":["Aktivigi %s"],"No results":["Neniuj rezultoj"],"Activate %s & Save":["Aktivigi %s kaj konservi"],"Reset styles":["Restarigi stilojn"],"Style Revisions":["Stilaj revizioj"],"Sort ascending":["Ordigi la\u016d kresko"],"Sort descending":["Ordigi la\u016d malkresko"],"Custom Views":["Personigita Vido"],"Rename view":["Alinomi la vidon"],"Add new view":["Aldoni novan vidon"],"New view":["Nova vido"],"My view":["Mia vido"],"Activating %s":["Aktivigante %s"],"Drop shadow":["Forigi ombron"],"Style revisions":["Stilaj revizioj"],"Empty template part":["Malplena \u015dablonoparto"],"Customize CSS":["Tajlori CSS"],"Fonts":["Tiparoj"],"font weight\u0004Normal":["Normala"],"font style\u0004Normal":["Normala"],"Manage fonts":["Administri tiparojn"],"Font family uninstalled successfully.":["Tipara familio sukcese malinstalita."],"Default styles":["Defa\u016dltaj stiloj"],"Install Fonts":["Instali tiparojn"],"Upload font":["Al\u015duti tiparon"],"Fonts were installed successfully.":["Tiparoj estis instalitaj sukcese."],"Reset the styles to the theme defaults":["Restarigi la stilojn al la defa\u016dltaj etosoj"],"Theme Fonts":["Etosaj tiparoj"],"Allow access to Google Fonts":["Permesi aliron al Google-tiparoj"],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Por instali tiparojn de Google vi devas doni permeson konekti rekte al Google-serviloj. La tiparoj, kiujn vi instalas, estos el\u015dutitaj de Google kaj konservitaj en via retejo. Via retejo tiam uzos \u0109i tiujn loke gastigitajn tiparojn."],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Vi povas alternative al\u015duti dosierojn rekte sur la langeto Al\u015duto."],"Font name\u2026":["Tipara nomo..."],"Import pattern from JSON":["Importi \u015dablonon el JSON"],"A list of all patterns from all sources.":["Listo de \u0109iuj \u015dablonoj de \u0109iuj fontoj."],"No results found":["Neniu rezulto trovita"],"All patterns":["\u0108iuj \u015dablonoj"],"First page":["Unua pa\u011do"],"Open command palette":["Malfermi komandan paletron"],"Empty pattern":["Malplena \u015dablono"],"Learn about styles":["Lerni pri stiloj"],"Delete template part: %s":["Forvi\u015di \u015dablonoparton: %s"],"Reset template part: %s":["Restarigi \u015dablonoparton: %s"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Notu, ke la sama \u015dablono povas esti uzata de pluraj pa\u011doj, do ajnaj \u015dan\u011doj faritaj \u0109i tie povas influi aliajn pa\u011dojn en la retejo. Por reveni al redaktado de la pa\u011da enhavo, alklaku la butonon 'Reen' en la ilobreto."],"Last page":["Lasta pa\u011do"],"Save panel":["Konservi panelon"],"View site (opens in a new tab)":["Vidi retejon (\u011ci malfermi\u011das en nova langeto.)"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s el %2$s"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["\u015cablonoj kiuj povas esti \u015dan\u011ditaj libere sen influi la retejon."],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Nun eblas redakti pa\u011dan enhavon per la retejo-redaktilo. Por agordi aliajn partojn de la pa\u011do kiel la kapon kaj piedon saltu al redaktado de la \u015dablono per la agorda flankpanelo."],"Editing a template":["Redaktante \u015dablonon"],"%s (Copy)":["%s (kopio)"],"Go to %s":["Iri al %s"],"Create draft":["Krei malneton"],"Activate & Save":["Aktivigi kaj konservi"],"Continue":["Da\u016drigi"],"Navigation title":["Navigada titolo"],"No Navigation Menus found.":["Neniu navigada menuo trovita."],"This pattern cannot be edited.":["Ne eblas redakti \u0109i tiun \u015dablonon."],"Duplicated Navigation Menu":["Duobligita navigada menuo"],"An error occurred while creating the page.":["Okazis eraro dum kreado de la pa\u011do."],"Back to page":["Reveni al pa\u011do"],"Editing a page":["Redaktante pa\u011don"],"Unable to delete Navigation Menu (%s).":["Ne eblas forigi la navigadan menuon (%s)."],"Unable to duplicate Navigation Menu (%s).":["Ne eblas duobligi la navigadan menuon (%s)."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["\u0108u vi certas, ke vi volas forvi\u015di \u0109i tiun navigadan menuon?"],"Renamed Navigation Menu":["Alinomita navigada menuo"],"Unable to rename Navigation Menu (%s).":["Ne eblas alinomi la navigadan menuon (%s)."],"Navigation Menu missing.":["Mankas la navigada menuo."],"Close Styles":["Fermi stilojn"],"Close revisions":["Fermi reviziojn"],"Go to the Dashboard":["Iri al la panelo"],"Examples of blocks":["Ekzemploj de blokoj"],"Edit styles":["Redakti stilojn"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Last modified":["Laste modifita"],"Global styles revisions list":["Listo de \u0109ieaj stilaj revizioj"],"Grid":["Krado"],"My patterns":["Miaj \u015dablonoj"],"Examples of blocks in the %s category":["Ekzemploj de blokoj en la kategorio %s"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Propra \u015dablono povas esti mane aplikita al iu ajn afi\u015do a\u016d pa\u011do."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Kreu novajn \u015dablonojn a\u016d restarigu iujn ajn personigojn faritajn al la \u015dablonoj provizitaj de via etoso."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Agordu la aspekton de via retejo per la blokredaktilo."],"Save site, content, and template changes":["Konservu retejon, enhavon kaj \u015dablon\u015dan\u011dojn"],"Open %s styles in Styles panel":["Malfermi %s-stilojn en Stiloj-panelo"],"Style Book":["Stilolibro"],"Code Is Poetry":["Kodo estas poezio"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Elektu varia\u0135on por \u015dan\u011di la aspekton de la retejo."],"Randomize colors":["Hazardigi kolorojn"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Aldonu vian propran CSS por personecigi la aspekton kaj aran\u011don de via retejo."],"Shadow":["Ombro"],"Style Variations":["Stilaj varioj"],"All template parts":["\u0108iuj \u015dablonpartoj"],"CSS":["CSS"],"Template part":["Parto de \u015dablono"],"Apply globally":["Apliki \u0109ie"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Apliku la tipografion, interspacon, dimensiojn kaj kolorstilojn de \u0109i tiu bloko al \u0109iuj %s blokoj."],"%s styles applied.":["%s stiloj aplikitaj."],"(no title %s)":["(neniu titolo %s)"],"Pattern":["\u015cablono"],"Search Authors":["Ser\u0109i a\u016dtorojn"],"Displays taxonomy: %s.":["Montras taksonomion: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Ununura ero: %1$s (%2$s)"],"Displays a single item: %s.":["Montras ununuran eron: %s."],"Single item: %s":["Ununura ero: %s"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Montras arkivon kun la plej novaj afi\u015doj de speco: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arkivo: %1$s (%2$s)"],"Create template part":["Krei \u015dablonan parton"],"No authors found.":["Neniu a\u016dtoro trovita."],"Custom template":["Propra \u015dablono"],"\"%s\" successfully created.":["%s sukcese kreita."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["\u0108i tiu \u015dablono estos uzata nur por la specifa elemento elektita."],"For a specific item":["Por specifa ero"],"For all items":["Por \u0109iuj eroj"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Elektu \u0109u krei ununuran \u015dablonon por \u0109iuj eroj a\u016d specifan."],"Add template: %s":["Aldoni \u015dablonon: %s"],"Suggestions list":["Listo de sugestoj"],"All Authors":["\u0108iuj a\u016dtoroj"],"Select heading level":["Elekti la titolo-nivelon"],"View site":["Vidi la retejon"],"Delete template: %s":["Elekti \u015dablonon: %s"],"Add template":["Aldoni \u015dablonon"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Administri la tiparojn kaj tipografion uzatajn sur butonoj."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Administri la tiparojn kaj tipografiojn uzatajn en titoloj."],"Typography %s styles":["Tipografio %s stiloj"],"%s block styles":["%s blokstiloj"],"Layout styles":["Enpa\u011digaj stiloj"],"Colors styles":["Kolorstiloj"],"Typography styles":["Tipografiaj stiloj"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Priskribu la \u015dablonon, ekz. \"Afi\u015du kun flanka kolumno\". Propra \u015dablono povas esti mane aplikita al iu ajn afi\u015do a\u016d pa\u011do."],"View options":["Vidi opciojn"],"This Navigation Menu is empty.":["La navigada menuo estas malplena."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Elektu malsaman stilkombinon por la etosaj stiloj"],"Download your theme with updated templates and styles.":["El\u015dutu vian etoson kun \u011disdatigitaj \u015dablonoj kaj stiloj."],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" forigita."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["La kroma\u0135o \"%s\" renkontis eraron kaj ne povas esti bildigita."],"Search for blocks":["Ser\u0109i blokon"],"Browse styles":["Foliumi stilojn"],"Navigation Menu successfully deleted.":["Navigada menuo sukcese kreita."],"font weight\u0004Bold":["Grase"],"font weight\u0004Medium":["Meze"],"font style\u0004Italic":["Kursive"],"font weight\u0004Light":["Malpeze"],"font weight\u0004Thin":["Maldike"],"font weight\u0004Black":["Nigre"],"site exporter menu item\u0004Export":["Eksporti"],"Rename":["Alinomigi"],"An error occurred while creating the template.":["Eraro okazis dum kreo de la \u015dablono."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Jen, detala gvidilo por helpi utiligi la avanta\u011dojn de tio."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site?":["\u0108u etosoj de blokoj kaj stilado de retejo estas novaj aferoj?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Vi povas al\u011dustigi la blokojn por koherigi vian retejon  \u2014 per aldono de propraj koloroj al butono-bloko a\u016d al\u011dustigo de kapo-bloko \u011dis preferata grando."],"Personalize blocks":["Proprigi blokojn"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Vi povas proprigi vian retejon la\u016dpla\u0109e per koloroj, tiparoj kaj aran\u011doj. A\u016d, se vi volas, lasi la retejon al via etoso."],"Set the design":["Fiksi la dizajnon"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Tie, rigardu kion vi povas fari por \u015dan\u011di la aspekton de via retejo. \u0108u vi volas malsaman koloraron por viaj butonoj a\u016d novan tiparon?"],"Welcome to Styles":["Bonvenon al Stiloj"],"styles":["stiloj"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Alklaku al <StylesIconImage \/> por komenci la stiladon de viaj blokoj kaj elektu viajn tiparon, aran\u011don, kolorojn."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Vi povas dizajni \u0109ion en via retejo  \u2014 de la kapo \u011dis la piedo  \u2014 per blokoj."],"Drag to resize":["Trenu por aligrandigi"],"Template part created.":["Kreis \u015dablonan parton."],"Reset to defaults":["Restarigi defa\u016dltojn"],"Edit your site":["Redakti vian retejon"],"Welcome to the site editor":["Bonvenon al la retejoredaktilo"],"Elements":["Elementoj"],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Proprigi la aspekton de apartaj blokoj kaj por la tuta retejo."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Proprigi la aspekton de apartaj blokoj por la tuta retejo."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Administri la tiparojn kaj tipografion por ligiloj."],"Manage the fonts used on the site.":["Administri la tiparojn de la retejo."],"An error occurred while creating the site export.":["Eraro okazis dum kreo de la reteja eksporto."],"Remove %s":["Forigi %s"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["Vi ne rajtas al\u015duti dosieron de \u0109i tiu speco."],"Displays latest posts written by a single author.":["Montras lastajn afi\u015dojn de unuopa a\u016dtoro."],"Featured Image":["Elstarigita bildo"],"Create custom template":["Krei propran \u015dablonon"],"Custom Template":["Propra \u015dablono"],"Shadows":["Ombroj"],"Layout":["Aran\u011do"],"Duotone":["Dukolora"],"Templates":["\u015cablonoj"],"All templates":["\u0108iuj \u015dablonoj"],"More":["Pli"],"Captions":["Apudskriboj"],"Design":["Dizajno"],"Open save panel":["Malfermi konservan panelon"],"Patterns":["\u015cablonoj"],"Typography":["Litertipoj"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Buttons":["Butonoj"],"Get started":["Ek-verki"],"Welcome Guide":["Bonveniga manlibro"],"Gradient":["Kolortransiro"],"%s item selected":["%s ero elektita","%s eroj elektitaj"],"Scheduled":["Planita"],"Create":["Krei"],"Save your changes.":["Konservi viajn \u015dan\u011dojn."],"Options":["Opcioj"],"Headings":["Titoloj"],"Saving":["Konservas"],"%d result found.":["Trovis %d rezulton.","Trovis %d rezultojn."],"The editor has encountered an unexpected error.":["La redaktilo renkontis neatenditan eraron."],"Copy Error":["Kopii eraron"],"Duplicate":["Kopio"],"Blocks styles":["Blokaj stiloj"],"Category":["Kategorio"],"Reset":["Restarigi"],"Blocks":["Blokoj"],"Pending":["Pritraktota"],"Date":["Dato"],"%s item":["%s ero","%s eroj"],"Learn more about CSS":["Lerni pli pri CSS"],"Additional CSS":["Aldona CSS"],"Hide":["Ka\u015di"],"Site Icon":["Piktogramo de retejo"],"Detach":["Malkro\u0109i"],"Archive: %s":["Arkivoj: %s"],"Color":["Koloro"],"Bulk actions":["Amasaj agoj"],"Back":["Reen"],"Trash":["Rubujo"],"Move down":["Movi malsupren"],"Move up":["Supren"],"Status":["Stato"],"Table":["Tabelo"],"Menu":["Menuo"],"Deselect":["Malelekti"],"Colors":["Koloroj"],"Saved":["Konservita"],"Front Page":["\u0108efpa\u011do"],"Upload":["En\u015duti"],"Remove":["Forigi"],"Template":["Modelo"],"Navigation":["Navigado"],"Posts Page":["Afi\u015dopa\u011do"],"Styles":["Stiloj"],"Learn more":["Ekscii pli"],"User":["Uzanto"],"Custom":["Propra"],"Page title":["Pa\u011dotitolo"],"Text":["Teksto"],"Palette":["Paletro"],"List":["Listo"],"Select all":["Elekti \u0109iujn"],"Next page":["La sekva pa\u011do"],"Previous page":["La anta\u016da pa\u011do"],"Default":["Defa\u016dlto"],"Theme":["Etoso"],"Delete":["Forvi\u015di"],"Apply":["Apliki"],"Description":["Priskribo"],"Author":["A\u016dtoro"],"Edit":["Redakti"],"Save":["Konservi"],"Preview":["Anta\u016drigardi"],"Cancel":["Rezigni"],"Private":["Privata"],"Advanced":["Altnivele"],"Name":["Nomo"],"Pages":["Pa\u011doj"],"Install":["Instali"],"Search":["Ser\u0109i"],"Actions":["Agoj"],"Links":["Ligiloj"],"Close":["Fermi"],"(no title)":["(sen titolo)"],"Undo":["Malfari"],"Revisions":["Revizioj"],"Update":["Aktualigi"],"Title":["Titolo"],"Published":["Publikigita"],"Pending Review":["Pritraktota"],"Draft":["Malneto"],"Activate":["Aktivigi"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}