{"translation-revision-date":"2023-09-20 08:57:43+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"eo"},"Error while saving the changes.":["Eraro okazis dum konservo de la \u015dan\u011doj."],"Changes saved.":["La \u015dan\u011doj estis konservitaj."]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/inline-edit-tax.js"}}