{"translation-revision-date":"2024-07-16 18:07:38+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"eo"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Show text":["Montri tekston"],"Template Part \"%s\" updated.":["\u015cablonoparto \"%s\" \u011disdatigita."],"Enter social link":["Enigi socian ligilon"],"RSS URL":["RSS-URL"],"Divide into columns. Select a layout:":["Dividi en kolumnojn. Elekti aran\u011don:"],"Embed a Bluesky post.":["Enkorpigi afi\u015don de Bluesky."],"Currently, avoiding full page reloads is not possible when non-interactive or non-client Navigation compatible blocks from plugins are present inside the Query block.":["Nuntempe, eviti plenajn pa\u011dajn re\u015dargojn ne eblas kiam ne-interagaj a\u016d ne-clientNavigation kongruaj blokoj de kromprogramoj \u0109eestas ene de la Demandbloko."],"Edit original":["Redakti originalon"],"Filter by taxonomy":["Filtri la\u016d taksonomio"],"Unfiltered":["Nefiltrita(j)"],"Only link to posts that have the same taxonomy terms as the current post. For example the same tags or categories.":["Ligi nur al afi\u015doj, kiuj havas la samajn taksonomiajn terminojn kiel la nuna afi\u015do. Ekzemple la samajn etikedojn a\u016d kategoriojn."],"This Navigation Menu displays your website's pages. Editing it will enable you to add, delete, or reorder pages. However, new pages will no longer be added automatically.":["\u0108i tiu navigada menuo montras la pa\u011dojn de via retejo. Redakti \u011din ebligos al vi aldoni, forigi a\u016d reordigi pa\u011dojn. Tamen novaj pa\u011doj ne plu estos a\u016dtomate aldonitaj."],"Alternative text for an image. Block toolbar label, a low character count is preferred.\u0004Alt":["Alt"],"Value":["Valoro"],"Upload to Media Library":["Al\u015duti al a\u016ddvida biblioteko"],"Email Input":["Retpo\u015dta enigo"],"Text Input":["Teksta enigo"],"To request an export or deletion of your personal data on this site, please fill-in the form below. You can define the type of request you wish to perform, and your email address. Once the form is submitted, you will receive a confirmation email with instructions on the next steps.":["Por peti eksporton a\u016d forvi\u015don de viaj personaj datumoj en \u0109i tiu retejo, bonvolu plenigi la suban formularon. Vi povas difini la specon de peto, kiun vi volas plenumi, kaj vian retpo\u015dtan adreson. Post kiam la formularo estas sendita, vi ricevos konfirman retpo\u015dton kun instrukcioj pri la sekvaj pa\u015doj."],"Connected to dynamic data":["Konektita al dinamikaj datumoj"],"Empty label":["Malplena etikedo"],"Required":["Bezonata(j)"],"Used for phone numbers.":["Uzita por telefonnumeroj."],"Used for email addresses.":["Uzita por retpo\u015dtaj adresoj."],"Your form has been submitted successfully.":["Via formularo estas sendita sukcese."],"Pattern \"%s\" cannot be rendered inside itself.":["\u015cablono \"%s\" ne povas esti bildigita en si mem."],"Choose a block to add to your Navigation.":["Elektu blokon por aldoni al via Navigado."],"Search for and add a link to your Navigation.":["Ser\u0109u kaj aldonu ligilon al via Navigado."],"Crop image to fill":["Tondi bildon por plenigi"],"Connected to %s":["Konektita al %s"],"HTML preview is not yet fully accessible. Please switch screen reader to virtualized mode to navigate the below iFrame.":["HTML-anta\u016drigardo ankora\u016d ne estas plene alirebla. Bonvolu \u015dan\u011di ekranlegilon al virtualigita re\u011dimo por navigi la suban iFrame."],"Custom HTML Preview":["Anta\u016drigardo de la Propra HTML"],"Open images in new tab":["Malfermi bildojn en nova langeto"],"Randomize order":["Hazardigi la vicordon"],"Crop images to fit":["Tondi bildojn por konveni"],"Add gallery caption":["Aldonu galerian bildotekston"],"Error\/failure message for form submissions.":["Mesa\u011do de eraro\/malsukceso por sendado de formularoj."],"Form Submission Error":["Eraro de sendado de formularo"],"Success message for form submissions.":["Sukcesa mesa\u011do por sendado de formularoj."],"Form Submission Success":["Formularo sukcese sendita"],"Submission error notification":["Sciigo pri eraro de sendado"],"Submission success notification":["Sciigo pri sukceso de sendado"],"Enter the message you wish displayed for form submission error\/success, and select the type of the message (success\/error) from the block's options.":["Enigu la mesa\u011don, kiun vi volas montri pri eraro\/sukceso de sendado de formularoj, kaj elektu la tipon de la mesa\u011do (sukceso\/eraro) el la opcioj de la bloko."],"A numeric input.":["Nombra enigo."],"Number Input":["Nombra Enigo"],"Telephone Input":["Telefona Enigo"],"Used for URLs.":["Uzita por URLoj."],"URL Input":["URL-enigo"],"Checkbox Input":["Enigo per markobutonoj"],"A simple checkbox input.":["Simpla enigo per markobutonoj."],"A textarea input to allow entering multiple lines of text.":["Enigo de teksta areo por permesi enigi plurajn liniojn de teksto."],"Textarea Input":["Enigo de teksta areo"],"Request data deletion":["Peti forvi\u015don de datumoj"],"Request data export":["Peti eksporton de datumoj"],"Type the label for this input":["Tajpu la etikedon por \u0109i tiu enigo"],"A generic text input.":["Komuna teksta enigo."],"Experimental Comment form":["Eksperimenta komentformularo"],"Send email":["Sendi retpo\u015dton"],"Method":["Metodo"],"A comment form for posts and pages.":["Komentformularo por afi\u015doj kaj pa\u011doj."],"There was an error submitting your form.":["Okazis eraro dum sendado de via formularo."],"Your form has been submitted successfully":["Via formularo estas sendita sukcese"],"A form to request data exports and\/or deletion.":["Formularo por peti datum-eksportojn kaj\/a\u016d forvi\u015don."],"Select the method to use for form submissions.":["Elekti la metodon por sendado de formularoj."],"The URL where the form should be submitted.":["La URL al kiu la formularo devas esti sendita."],"Experimental privacy request form":["Eksperimenta privateca petoformularo"],"Force page reload":["Devigi re\u015dargon de pa\u011do"],"Modified Date":["Modifita dato"],"Specify how many links can appear before and after the current page number. Links to the first, current and last page are always visible.":["Indiki kiom da ligiloj povas aperi anta\u016d kaj post la nuna pa\u011dnumero. Ligiloj al la unua, nuna kaj lasta pa\u011do estas \u0109iam videblaj."],"Footnotes are not supported here. Add this block to post or page content.":["Piednotoj ne estas subtenataj \u0109i tie. Aldonu \u0109i tiun blokon al afi\u015do a\u016d pa\u011da enhavo."],"Number of links":["Nombro de ligiloj"],"Unsaved Navigation Menu.":["Nekonservita navigada menuo."],"Edit Page List":["Redakti pa\u011dliston"],"Navigation Menu has been deleted or is unavailable. <button>Create a new Menu?<\/button>":["Navigada menuo estis forvi\u015dita a\u016d ne estas disponebla. <button>\u0108u krei novan menuon?<\/button>"],"\u2026 <a>Read more<span>: %1$s<\/span><\/a>":["\u2026 <a>Legi pli<span>: %1$s<\/span><\/a>"],"Parent":["Patro"],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["\u0108u vi certas, ke vi volas forvi\u015di \u0109i tiun navigadan menuon?"],"Footnote":["Piednoto"],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":["Piednotoj trovitaj en blokoj en \u0109i tiu dokumento estos montritaj \u0109i tie."],"Footnotes":["Piednotoj"],"Write summary\u2026":["Verki resumon\u2026"],"Write summary":["Verki resumon"],"Uppercase letters":["Majuskloj"],"Lowercase letters":["Minuskloj"],"Open by default":["Malfermi defa\u016dlte"],"Arrange blocks in a grid.":["Aran\u011di blokojn en krado."],"%d minute":["%d minuto","%d minutoj"],"Show label text":["Montri etikedan tekston"],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":["La enhavo estas nuntempe protektita kaj ne havas la disponeblan eltira\u0135on."],"<a>Add new post<\/a>":["<a>Aldoni novan afi\u015don<\/a>"],"This block will display the excerpt.":["\u0108i tiu bloko montros la eltira\u0135on."],"No excerpt found":["Neniu eltira\u0135o trovita"],"Only shows if the post has been modified":["Nur montri\u011das se la afi\u015do estis modifita"],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Pliaj informoj por helpi klarigi la celon de la ligilo."],"Type \/ to add a hidden block":["Tajpi \/ por aldoni ka\u015ditan blokon"],"Reply to A WordPress Commenter":["Respondi al WordPress-komentanto"],"Commenter Avatar":["Avataro de komentanto"],"Leave empty if decorative.":["Lasi malplena se dekoracia."],"Max number of words":["Maksimuma nombro de vortoj"],"Choose or create a Navigation Menu":["Elekti a\u016d krei navigadan menuon"],"Post Modified Date":["Modifita dato de la afi\u015do"],"Add an image or video with a text overlay.":["Aldoni bildon a\u016d filmeton kun teksta supermeta\u0135o."],"Select the size of the source images.":["Elekti la grandon de la fontaj bildoj."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Display a post's last updated date.":["Montri la lastan \u011disdatigitan daton de afi\u015do."],"Grid":["Krado"],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Kovri"],"Aspect ratio":["Proporcio"],"Resolution":["Distingivo"],"Transform paragraph to heading.":["Transformi alineon al titolo."],"Transform heading to paragraph.":["Transformi titolon al paragrafo."],"Import widget area":["Importi fenestra\u0135areon"],"Unable to import the following widgets: %s.":["Ne eblas importi la sekvajn fenestra\u0135ojn: %s."],"Widget area: %s":["Fenestra\u0135areo: %s"],"Select widget area":["Elektu fenestra\u0135areon"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["\u0108evrono"],"(no title %s)":["(neniu titolo %s)"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Sago"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Neniu"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["Dekoracia sago por la sekva kaj anta\u016da ligilo."],"Link author name to author page":["Ligi a\u016dtoran nomon al a\u016dtorpa\u011do"],"Not available for aligned text.":["Ne havebla por \u011disrandigita teksto."],"Choose a page to show only its subpages.":["Elektu pa\u011don por montri nur \u011diajn subpa\u011dojn."],"Edit this menu":["Redakti \u0109i tiun menuon"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Pa\u011da Listo: la pa\u011do \"%s\" ne havas infanojn."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Vi ankora\u016d ne kreis menuojn. Montrante liston de viaj Pa\u011doj"],"Untitled menu":["Sentitola menuo"],"Structure for Navigation Menu: %s":["Strukturo por la navigada menuo: %s"],"Group blocks together. Select a layout:":["Grupu blokojn kune. Elektu aran\u011don:"],"Classic Editor":["Tradicia redaktilo"],"Remove caption":["Forigi bildotekston"],"Add submenu link":["Aldonu submenuan ligon"],"Search for replacements":["Ser\u0109i anstata\u016da\u0135ojn"],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Komencu aldoni rubrikojn por krei enhavtabelon. Titoloj kun HTML-ankroj estos ligitaj \u0109i tie."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["\u015caltu por inkluzivi nur titolojn de la nuna pa\u011do (se la afi\u015do estas pa\u011digita)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Nur inkluzive de titoloj de la nuna pa\u011do (se la afi\u015do estas pa\u011digita)."],"Only include current page":["Nur inkluzivi la nunan pa\u011don"],"Convert to static list":["Konverti al statika listo"],"Quote citation":["Citcita\u0135o"],"Display the search results title based on the queried object.":["Montri la ser\u0109rezultan titolon bazitan sur la demandita objekto."],"Search Results Title":["Ser\u0109rezultoj Titolo"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["Ser\u0109rezultoj por: \"ser\u0109a termino\""],"Show search term in title":["Montri la ser\u0109an terminon en la titolo"],"Archive type: Name":["Arkiva tipo: Nomo"],"Show archive type in title":["Montri arkivospecon en la titolo"],"Taxonomies":["Taksonomioj"],"Parents":["Gepatroj"],"Suffix":["Sufikso"],"Prefix":["Prefikso"],"Display last modified date":["Montri lastan modifitan daton"],"Alice.":["Alico."],"Gather blocks in a container.":["Kolekti blokojn en ujo."],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Enmetu podkastludilon de Pocket Casts."],"Overlay opacity":["Opakeco de supermeta\u0135o"],"Switch to editable mode":["\u015calti al la redaktebla re\u011dimo"],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Show empty categories":["Montri malplenajn kategoriojn"],"Show label":["Montri la etikedojn"],"Post Comments Link block: post not found.":["Ligbloko Afi\u015di komentojn: afi\u015do ne trovita."],"%s comment":["%s komento","%s komentoj"],"Post Comments Count block: post not found.":["Nombrobloko Afi\u015di komentojn: afi\u015do ne trovita."],"To show a comment, input the comment ID.":["Por montri komenton, enigu la komentan ID."],"block title\u0004Post Comment":["Afi\u015di komenton"],"Link to author archive":["Ligo al la a\u016dtora arkivo"],"Author Name":["Nomo de la a\u016dtoro"],"handle":["tenilo"],"Import Classic Menus":["Importi klasikajn menuojn"],"The Queen of Hearts.":["La Re\u011dino de Koroj."],"The Mad Hatter.":["La Freneza \u0108apelisto."],"The Cheshire Cat.":["La \u0108e\u015dira Kato."],"The White Rabbit.":["La Blanka Kuniklo."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Formbloko Afi\u015di komentojn: Komentoj ne estas \u015daltitaj por \u0109i tiu ero."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["\u015calti komentojn"],"Links are disabled in the editor.":["Ligiloj estas mal\u015daltitaj en la redaktilo."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Formbloko Afi\u015di komentojn: Komentoj ne estas \u015daltitaj."],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Avataroj de komentantoj venas de <a>Gravatar<\/a>"],"This Navigation Menu is empty.":["La navigada menuo estas malplena."],"Choose a %s":["Elektu %s"],"Existing template parts":["Ekzistantaj \u015dablonopartoj"],"Largest size":["Plej granda lar\u011do"],"Smallest size":["Plej malgranda lan\u011do"],"Choose a pattern":["Elektu \u015dablonon"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Elektu \u015dablonon por la demanda buklo a\u016d komencu per malplena."],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Aldoni tekston a\u016d blokojn, kiuj aperos kiam la demando ne donas rezultojn."],"Authors":["A\u016dtoroj"],"Featured image: %s":["Elstarigita bildo: %s"],"Select the size of the source image.":["Elektu la grandon de la fonta bildo."],"Post type":["Afi\u015dotipo"],"Link to post":["Ligilo al afi\u015do"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content block can display the contents of those entries as well.":["Se estas iuj propraj afi\u015daj tipoj registritaj \u0109e via retejo, la afi\u015denhava bloko anka\u016d povas montri la enhavon de tiuj enskriboj."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Tio povus esti simpla aran\u011do kiel sinsekvaj alineoj en bloga afi\u015do, a\u016d pli ellaborita kunmeta\u0135o, kiu inkluzivas bildgaleriojn, filmetojn, tabelojn, kolumnojn kaj ajnajn aliajn blokspecojn."],"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["\u0108i tio estas la afi\u015denhava bloko, \u011di montros \u0109iujn blokojn en iu ajn afi\u015do a\u016d pa\u011do."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Por komenci moderigi, redakti kaj forigi komentojn, bonvolu viziti la ekranon de Komentoj en la panelo."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Afi\u015dkomenta forma bloko: komentoj ne estas ebligitaj por \u0109i tiu tipo de afi\u015do (%s)."],"Hi, this is a comment.":["Saluton, jen komento."],"says":["diras"],"A WordPress Commenter":["WordPress-komentanto"],"January 1, 2000 at 00:00 am":["La 1-an de januaro 2000 je 00:00"],"Classic menu imported successfully.":["Klasika menuo importita sukcese."],"Classic menu importing.":["Importado de la klasika menuo."],"Failed to create Navigation Menu.":["Malsukcesis krei navigadan menuon."],"Author Biography":["Biografio de la a\u016dtoro."],"Convert to Link":["Konverti al ligilo"],"This item has been deleted, or is a draft":["\u0108i tiu ero estis forigita, a\u016d estas malneto"],"Show arrow":["Montri la sagon"],"Configure the visual appearance of the button that toggles the overlay menu.":["Agordu la vidan aspekton de la butono malfermante la tegmentan menuon."],"Show icon button":["Montri piktograman butonon"],"Classic menu import failed.":["Importado de la klasika menuo malsukcesis."],"Navigation Menu successfully deleted.":["Navigada menuo sukcese kreita."],"Navigation Menu successfully created.":["Navigada menuo sukcese kreita."],"Creating Navigation Menu.":["Kreado de navigada menuo."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Ne eblas krei la navigadan menuon \"%s\"."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Ne eblas preni klasikan menuon \"%s\" el API."],"Navigation block setup options ready.":["Opcioj de agordo de navigado bloko preta."],"Loading navigation block setup options\u2026":["\u015cargante la agordajn opciojn de la navigada bloko."],"Create from '%s'":["Krei el '%s'"],"block example\u0004Home Link":["Hejma Ligilo"],"Add home link":["Aldoni hejman ligilon"],"Home link text":["Hejmligila teksto"],"Arrange blocks vertically.":["Aran\u011du blokojn vertikale."],"Stack":["Stakigi"],"Arrange blocks horizontally.":["Aran\u011du blokojn horizontale."],"Show comments count":["Montri la nombron de komentoj"],"Responses to %s":["Respondoj al %s"],"Response to %s":["Respondo al %s"],"\u201cPost Title\u201d":["\"Titolo de afi\u015do\""],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Neniu"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Dekoracia sago aldonita al la sekva kaj anta\u016da ligilo al komentoj."],"Older comments page link":["Ligilo al pli malnovaj komentoj"],"block title\u0004Comment Date":["Dato de komento"],"Show post title":["Montri la titolon de la afi\u015do"],"Newer comments page link":["Ligilo al pa\u011do kun pli novaj komentoj"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bloko Komentoj Pa\u011digo: pa\u011digaj komentoj estas mal\u015daltita en la Diskutaj Agordoj"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Angula krampo"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Sago"],"Link to comment":["Ligilo al komento"],"block title\u0004Comment Content":["Komenta enhavo"],"block title\u0004Comment Author":["A\u016dtoro de komento"],"Link to authors URL":["Ligiloj al URL-oj de a\u016dtoroj"],"Link to user profile":["Ligilo al uzantprofilo."],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Elektu la avataron por montri. Se \u011di estas malplena \u011di uzos la afi\u015don\/pa\u011dan a\u016dtoron."],"Default Avatar":["Defa\u016dlta avataro"],"Week":["Semajno"],"Group by:":["Grupigi la\u016d:"],"single horizontal line\u0004Row":["Vico"],"Responses":["Respondoj"],"Response":["Respondo"],"Older Comments":["Pli malnovaj komentoj"],"Newer Comments":["Pli novaj komentoj"],"%s Avatar":["Avataro de %s"],"Icon background":["Ikona fono"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Pa\u011dlisto: Ne povas reakiri la pa\u011dojn."],"Icon":["Piktogramo"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Retejaj piktogramoj estas tio, kion vi vidas en retumila langetoj, legosignoj kaj ene de la WordPress-po\u015dtelefonaj programoj.  Por uzi kutiman ikonon kiu diferencas de via retejo-emblemo, uzu la <a>Agordojn de la Reteja piktogramo<\/a>."],"Use as Site Icon":["Uzi kiel retejan piktogramon"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Vi ne rajtas krei navigan menuon."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Vi ne rajtas redakti la menuon. Iu ajn modifo ne estos konservita."],"Loading\u2026":["\u015cargas..."],"Preload value\u0004None":["Neniu"],"Area":["Areo"],"Term Description":["Priskribo de termino"],"Default based on area (%s)":["Defa\u016dlto bazita sur areo (%s)"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Vi povas elekti el ekzistanta %s a\u016d krei novan."],"Untitled Template Part":["Sentitola \u015dablona parto"],"Name and create your new %s":["Kreu kaj elektu nomon por via nova %s"],"Number of tags":["Nombro de etikedoj"],"Add a site logo":["Aldoni retejan emblemon"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Enmetis \u015dablonan parton \"%s\"."],"Make title link to home":["Fari ke la titolo ligu al \u0109efpa\u011do"],"Post Title":["Afi\u015d-titolo"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Neniu"],"Arrow":["Sago"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Angula krampo"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Sago"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Vinjeto de sago alkro\u0109ita al la ligiloj por anta\u016da kaj sekva pa\u011doj."],"Previous post":["Anta\u016da afi\u015do"],"Next post":["Sekva afi\u015do"],"Previous: ":["Anta\u016da:"],"Next: ":["Sekva:"],"Display the title as a link":["Afi\u015di la titolon kiel ligilon."],"Enter character(s) used to separate terms.":["Enigu signo(j)n por apartigi terminojn."],"Displays the post link that precedes the current post.":["Montras la ligilon al afi\u015do kiu venis anta\u016d la nuna afi\u015do."],"Displays the post link that follows the current post.":["Montras la ligilon al afi\u015do kiu venas post la nuna afi\u015do."],"Include the label as part of the link":["Inkluzivi la etikedon kiel parton de la ligilo"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Se vi eniris propran etikedon, tio estos alkro\u0109ita anta\u016d la titolo."],"Image scaling options\u0004Scale":["Skali"],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Plenigi"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Kovrilo"],"Post Date":["Dato de publikigo"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Enhavi"],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["La bildo estas skalita por plenigi la spacon sen tondado nek distordado."],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["La bildo estos etendita kaj distordita por plene plenigi la spacon."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["La bildo estas skaligita kaj tondita por plenigi la tutan spacon sen esti distordita."],"Post Author":["Afi\u015da\u016dtoro"],"Write byline\u2026":["Skribu la nomon de la a\u016dtoro..."],"Post author byline text":["Publikigu la tekston de la a\u016dtoro"],"Show bio":["Montri la biografion"],"Avatar size":["Grando de la avataro"],"Show avatar":["Montri la avataron"],"No comments":["Neniu komento."],"Add submenu":["Aldoni submenuon"],"Add link":["Aldoni ligilon"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Ekzempla ligilo"],"Select tag":["Elekti etikedon"],"Select category":["Elekti kategorion"],"Select page":["Elekti pa\u011don"],"Select post":["Elekti afi\u015don"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Krei malnetan afi\u015don: <mark>%s<\/mark>"],"Navigation link text":["Teksto de naviga ligilo"],"This item is missing a link":["Mankas ligilo al tiu ero"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Krei malnetan pa\u011don: <mark>%s<\/mark>"],"Submenus":["Submenuoj"],"Always":["\u0108iam"],"Off":["Mal\u015daltita"],"Overlay Menu":["Supermetita menio"],"Display":["Montri"],"Delete menu":["Forigi la menuon"],"Menu name":["Menuonomo"],"Manage menus":["Administri menuojn"],"Switch to '%s'":["\u015calti al '%s'"],"Start empty":["Komenci malplene"],"Contact":["Kontakto"],"Submenu & overlay text":["Submenuo kaj teksto de supermeta\u0135o"],"Open on click":["Por malfermi je alklako"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Kolapsas la opciojn de navigado \u011dis bildsimbolo kiu malfermas supermeta\u0135on."],"Configure overlay menu":["Agordi la supermeta\u0135an menuon"],"Submenu & overlay background":["Fono por submenuo kaj supermeta\u0135o"],"Create new Menu":["Krei novan menuon"],"%s navigation":["%s navigado"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["La elemento <footer> reprezentu piedon por la plej proksima sekcio-elemento (kiel <section>, <article>, <main> ktp.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["La elemento <aside> reprezentu parton de dokumento kies enhavo nerekte rilatas al la \u0109efa enhavo."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["La elemento <section> reprezentu memstaran parton de la dokumento, por kiu neniu pli bona reprezento ekzistas."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["La elemento <article> reprezentu memstaran parton de la dokumento, kiun oni povus inkluzivi en informfluon."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["La elemento <main> estu por nur la \u0109efa parto de la dokumento."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["La elemento <header> reprezentu enkondukajn erojn, probable grupon de enkondukaj helpiloj a\u016d navigiloj."],"Loading options\u2026":["\u015cargas opciojn..."],"All gallery image sizes updated to: %s":["\u0108iuj galeriaj bildgrandoj \u011disdatigitaj al: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["\u0108iuj galeriaj bildoj \u011disdatigitaj por ne malfermi\u011di en nova langeto"],"All gallery images updated to open in new tab":["\u0108iuj galeriaj bildoj \u011disdatigitaj por malfermi\u011di en nova langeto"],"Media item link option\u0004None":["Neniu"],"bookmark":["legosigno"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Enkorpigi pinglojn, tabulojn kaj profilojn de Pinterest."],"All gallery image links updated to: %s":["\u0108iuj galeriaj bildligiloj \u011disdatigitaj al: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Se oni al\u015dutas al galerio, \u0109iuj dosieroj devas esti bildformatoj"],"Embed Wolfram notebook content.":["Enkorpigi kajeran enhavon de Wolfram Cloud."],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Anta\u016d\u015dargi"],"No published posts found.":["Neniu publikigita afi\u015do trovita."],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Vi povas treni kaj faligi en tiun blokon, al\u015duti a\u016d elekti ekzistantan a\u016ddvida\u0135on de via biblioteko."],"Show only top level categories":["Montri nur altnivelajn kategoriojn"],"Remove %s":["Forigi %s"],"Close menu":["Fermi la menuon"],"Open menu":["Malfermi la menuon"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["\u015cablona parto estis forigita a\u016d ne disponeblas: %s"],"Show link on new line":["Montri la ligilon sur nova linio"],"Make title a link":["Igu la titolon ligilo"],"No Title":["Neniu titolo"],"An example title":["Ekzempla titolo"],"Previous Page":["Anta\u016da pa\u011do"],"Image, Date, & Title":["Bildo, dato, & titolo"],"Term items not found.":["Terminaj eroj ne trovitaj."],"Add \"read more\" link text":["Aldoni \"legu plu\"-tekston"],"Change Date":["\u015can\u011di la daton"],"Previous page link":["Anta\u016da pa\u011da ligilo"],"Sticky posts":["Gluitaj afi\u015doj"],"Next Page":["Sekva pa\u011do"],"Next page link":["Sekva pa\u011do-ligilo"],"Keyword":["\u015closilvorto"],"Filters":["Filtriloj"],"Display the archive title based on the queried object.":["Montri la titolon de arkivo bazita sur la informpetita objekto."],"Archive Title":["Titolo de arkivo"],"Archive title":["Titolo de arkivo"],"Provided type is not supported.":["Donita tipo ne estas subtenata."],"Title, Date, & Excerpt":["Titolo, dato kaj eltira\u0135o"],"Title & Excerpt":["Titolo k. eltira\u0135o"],"Title & Date":["Titolo k. dato"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Montri liston de viaj plej lastaj afi\u015doj, sen montro de gluitaj afi\u015doj."],"Posts List":["Listo de afi\u015doj"],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Blogafi\u015doj povas esti \"gluitaj\", eco kiu tenas ilin je la supro de la \u0109efpa\u011do de afi\u015doj, \u011dis novaj gluitaj afi\u015doj estas publikigitaj."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress enhavas malsamajn enhavojn kiuj estas dividitaj en kolektojn nomitajn \"Afi\u015dotipoj\". Defa\u016dlte, estas nur manpleno da malsamaj, kiel blogafi\u015doj kaj pa\u011doj, tamen kromprogramoj povus aldoni pliajn tipojn."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Vi povas baskuligi por uzi la mallokan petan kuntekston fiksitan en la nuna \u015dablono, kiel arkivo a\u016d ser\u0109o. Vi povas malebligi por proprigi la agordojn la\u016d via volo."],"Only":["Nur"],"Exclude":["Ekskluzivi"],"Max page to show":["Maks. nombro de pa\u011doj por montri"],"Items per Page":["Eroj po pa\u011do"],"Display settings":["Montro-agordoj"],"Site Title placeholder":["Lokokupa teksto de la retejo titolo"],"Write site title\u2026":["Skribu retejan titolon..."],"Site title text":["Teksto de la reteja titolo"],"Default (<div>)":["Defa\u016dlta (<div>)"],"HTML element":["HTML-a elemento"],"Redirect to current URL":["Alidirekti al la nuna URL"],"Copied URL to clipboard.":["URL kopiita al la tondujo."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Atentu: plej multaj telefonaj kaj tabuletaj retumiloj ne afi\u015dos enkorpigitajn PDF-ojn."],"Link image to home":["Bildo kun ligilo al hejmo"],"Image width":["Bilda lar\u011do"],"Click plus to add":["Alklaku la pluson por aldoni"],"Add citation":["Aldoni cita\u0135on"],"Add quote":["Aldoni cita\u0135on"],"Add caption":["Aldoni apudskribon"],"PDF settings":["PDF-agordoj"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limigi la montrotajn pa\u011dojn, e\u0109 se la peto havas pliajn rezultojn. Por montri \u0109iujn pa\u011dojn, uzu 0."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["A\u016dtomata ludo eble ka\u016dzos uzproblemojn por kelkaj uzantoj."],"Offset":["De\u015dovo"],"Site Tagline placeholder":["Lokokupilo por la frapfrazo de la retejo"],"Write site tagline\u2026":["Verki retejan frapfrazon..."],"Site tagline text":["Teksto de reteja frapfrazo"],"Display login as form":["Por montri ensalutilon kiel formularon"],"Media width":["Lar\u011do de a\u016ddvida\u0135o"],"Embed of %s.":["Enkorpiga\u0135o de %s."],"PDF embed":["PDF-enkorpiga\u0135o"],"Embed of the selected PDF file.":["Enkorpiga\u0135o de la elektita PDF-dosiero."],"Show inline embed":["Montri entekstan enkorpiga\u0135on"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d el %3$d)"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Vi retejo ne havas afi\u015don, do ne eblas montri ion nun."],"Inherit query from template":["Por heredi informpeton de \u015dablono"],"Choose":["Elekti"],"Start blank":["Komenci malplene"],"Type \/ to choose a block":["Tajpu \/ por elekti blokon"],"Templates":["\u015cablonoj"],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"This content is password protected.":["\u0108i tiu enhavo estas protektita per pasvorto."],"Normal":["Normala"],"Huge":["Giganta"],"Icon color":["Piktogramo koloro"],"Verse text":["Versa teksto"],"Write verse\u2026":["Verki verson..."],"Column %d text":["Teksto de kolumno %d"],"Shortcode text":["Koncizkoda teksto"],"Video caption text":["Apudteksto \u0109e filmeto"],"Table caption text":["Apudteksto \u0109e tabelo"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Kantoturdo kantanta en Centra Parko, Novjorko."],"Footer cell text":["Piedo-\u0109ela teksto"],"Body cell text":["Korpa \u0109ela teksto"],"Header cell text":["Kapa \u0109ela teksto"],"Download button text":["Teksto de el\u015duta butono"],"List text":["Lista teksto"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Bloko ne povas esti videbligita en si mem."],"Pullquote citation text":["Teksto de eltirita cita\u0135o"],"Pullquote text":["Teksto de eltirita cita\u0135o"],"Preformatted text":["Anta\u016daran\u011dita teksto"],"Ordered":["Ordigita"],"Unordered":["Neordigita"],"Button width":["Butona lar\u011do"],"Image caption text":["Apudteksto \u0109e bildo"],"Add text over image":["Aldoni tekston sur bildon"],"Audio caption text":["Apudteksto \u0109e a\u016dda\u0135o"],"Gallery caption text":["Apudteksto \u0109e galerio"],"Open links in new tab":["Malfermi ligojn en nova langeto"],"Convert to blocks":["Konverti al blokoj"],"Add tracks":["Aldoni trakojn"],"Remove track":["Forvi\u015di trakon"],"Title of track":["Titolo de trako"],"Edit track":["Redakti trakon"],"Text tracks":["Tekstaj trakoj"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Trakoj povas esti subtekstoj, apudskriboj, \u0109apitroj a\u016d priskriboj. Ili helpas, ke pli da uzantoj aliru al via enhavo."],"Kind":["Tipo"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Lingva etikedo (eo, fr, ktp.)"],"Source language":["Fonta lingvo"],"Label":["Etikedo"],"Edit %s":["Redakti %s"],"Subtitles":["Subtekstoj"],"Captions":["Apudskriboj"],"Change button position":["\u015can\u011di pozicion de butono"],"No button":["Neniu butono"],"Use button with icon":["Uzi butonon kun piktogramo"],"Toggle search label":["Baskuligi ser\u0109an etikedon"],"Button inside":["Ena butono"],"Button outside":["Ekstera butono"],"Add link to featured image":["Aldoni ligilon al elstarigita bildo"],"Repeated background":["Ripetanta fono"],"One column":["Unu kolumno"],"100":["100"],"Find out more":["Ekscii pli"],"\u201cRead more\u201d link text":["Legi plian ligilan tekston"],"Search for patterns":["Ser\u0109i motivon"],"by %s":["de %s"],"Comment":["Komento"],"Display author name":["Montri nomon de a\u016dtoro"],"Change content position":["\u015can\u011di pozicion de enhavo"],"Minimum height of cover":["Minimuma alto de kovrilo"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Tiu kolumna kvanto preterpasas la rekomenditan kvanton kaj eble ka\u016dzos rompi\u011don de la montri\u011do."],"Browser default":["Defa\u016dlto de la retumilo"],"Edit gallery image":["Redakti galerian bildon"],"Crop":["Stuci"],"Image uploaded.":["Bildo al\u015dutita."],"survey":["enketo"],"social":["sociala"],"Design":["Dizajno"],"Mobile":["Po\u015dtelefona"],"Block variations":["Varia\u0135oj de blokoj"],"Template Part":["Parto de \u015dablono","\u015cablonoj por sekcio"],"Add media":["Aldoni a\u016ddovida\u0135on"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Button only":["Nur butono"],"Social Icon":["Socia bildsimbolo"],"Select poster image":["Elekti kovrilo-bildon"],"Poster image":["Kovrilo-bildo"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["De la tempo de la Granda Dio Pajno,\nLa dioj protektis la ebriulojn\nMultaj strangaj genioj\nKun ru\u011da nazo kaj ru\u011da koloro.\nTuj kiam viro malplenigas la kru\u0109ojn,\nKe vino-sako estis karula\nIli eniris bandon post li\nRakonti la \u0109apojn."],"Footer label":["Etikedo de la piedo"],"Header label":["Etikedo de la titolo"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nFenestro, eta, en la distanco, lumigita.\n\u0108irka\u016de estas tute malluma ekrano. Nun, dum la filmilo movi\u011das malrapide pli proksime al la fenestro, kiu estas preska\u016d po\u015dtomarko en la vido-framo, aliaj formoj aperas;"],"Image alignment":["Bilda \u011disrandigo"],"Display featured image":["Montri elstarigitan bildon"],"Full post":["Plena teksto"],"Show:":["Montri:"],"Media file":["A\u016ddvida dosiero"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \"Bloko\" estas la abstrakta termino uzata\n\/\/ por priskribi marka\u0135on kiu\n\/\/ kiam utilizita kune kun alia, formas la\n\/\/ enhavon a\u016d enpa\u011digon de pa\u011do\nregisterBlockType( name, settings );"],"podcast":["podkasto"],"Link to":["Ligi al"],"ADD MEDIA":["ALDONI A\u016cDVIDA\u0134ON"],"Level %1$s. %2$s":["Nivelo %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivelo %s. Malplena."],"Embed a TikTok video.":["Enkorpigi TikTok-filmeton."],"Describe the role of this image on the page.":["Priskribu la rolon de \u0109i tiu bildo sur la pa\u011do."],"Title attribute":["Titola atributo"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Atentu: pluraj aparatoj kaj retumiloj ne afi\u015das \u0109i tiun tekston.)"],"Open Media Library":["Montri la a\u016ddvidan bibliotekon"],"Image size":["Bilda grando"],"Small":["Malgranda"],"Sorting and filtering":["Ordigo kaj filtrado"],"Post content":["Afi\u015da enhavo"],"menu":["menuo"],"There is no poster image currently selected":["Neniu kovrilo-bildo elektita"],"The current poster image url is %s":["La url al nuna kovrilo-bildo estas %s"],"Play inline":["Ludi entekste"],"Percentage Width":["Procento de lar\u011do"],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit, eget faucibus urna pulvinar."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim ultricies commodo."],"Three columns; wide center column":["Tri kolumnoj; lar\u011da meza kolumno"],"Three columns; equal split":["Tri kolumnoj; samdimensiaj"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Du kolumnoj; grandaj je du trionoj poste triono"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Du kolumnoj; grandaj je triono kaj du triono"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bonvenon al la mirinda mondo de blokoj..."],"Two columns; equal split":["Du kolumnoj; samdimensiaj"],"Call to Action":["Instigo al ago"],"Link rel":["Rel. ligilo"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Kiam ni citas aliajn homojn, ni citas nin."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Unu el la plej malfacilaj aferoj por fari en teknologio estas por \u015dan\u011di vian propran rutinon."],"Reverse list numbering":["Inversigi numeradon de listo"],"Start value":["Komenca valoro"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Al\u015duti dosieron a\u016d elekti el via a\u016ddvida biblioteko."],"Open in new tab":["Malfermi en nova langeto"],"Insert a table for sharing data.":["Enmeti tabelon por kunhavigo de datumoj."],"Clear Media":["Vi\u015di a\u016ddvida\u0135ojn"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Aperas Blanka Monto\u2014nemovebla, ne\u011dkovrita kaj nobla."],"Attachment page":["Alkro\u0109a pa\u011do"],"December 6, 2018":["6a de decembro 2018"],"February 21, 2019":["21a de februaro 2019"],"May 7, 2019":["7a de majo 2019"],"Release Date":["Eldona dato"],"Jazz Musician":["\u0134az-muzikisto"],"Footer section":["Sekcio por piedo"],"Header section":["Sekcio por kapo"],"Change column alignment":["\u015can\u011di \u011disrandigon de kolumno"],"Create Table":["Krei tabelon"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Align column right":["\u011cisrandigi kolumnon dekstren"],"Align column center":["Centrigi kolumnon"],"Align column left":["\u011cisrandigi kolumnon maldekstren"],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["La bruna birdo<br>Rikoltas bezona\u0135ojn<br>Sen iu bruo."],"Describe the purpose of the image.":["Priskribi celon de la bildo"],"Write gallery caption\u2026":["Skribi subtekston por la galerio..."],"Move image forward":["Movi la bildon anta\u016den"],"Move image backward":["Movi la bildon malanta\u016den"],"Code is Poetry":["Kodo estas poezio"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["En unu vila\u011do de La Mancha, kies nomo mi ne volas memori, anta\u016d nelonge vivis unu el tiaj sinjoroj kiuj posedas lancon en lancujo, malnovan \u015dildon, magran \u0109evalon kaj grejhundon por konkuri."],"Group":["Grupo"],"Learn more about embeds":["Ekscii pri enkorpiga\u0135oj"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Alglui ligilon al la dezirata enhavo por montri en via retejo."],"One.":["Unu."],"Six.":["Ses."],"Five.":["Kvin."],"Four.":["Kvar."],"Three.":["Tri."],"Two.":["Du."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Al\u015dutu bildon, elektu unu el via a\u016ddvida biblioteko a\u016d aldonu pere de URL."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Al\u015dutu filmeton, elektu unu el via a\u016ddvida biblioteko a\u016d aldonu pere de URL."],"Button text":["Teksto sur butono"],"Optional placeholder\u2026":["Nedeviga lokokupilo..."],"Optional placeholder text":["Teksto de nedeviga lokokupilo"],"Add label\u2026":["Aldoni etikedon..."],"- Select -":["- Elekti -"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Montri erojn el iu ajn fluo RSS a\u016d Atom."],"Max number of words in excerpt":["Maks. nombro da vortoj en eltira\u0135o"],"Display excerpt":["Montri eltira\u0135on"],"Display date":["Montri daton"],"Display author":["Montri a\u016dtoron"],"Edit RSS URL":["Redakti URLon de RSS"],"Enter URL here\u2026":["Tie \u0109i, entajpu URLon..."],"Add button text\u2026":["Aldoni tekston de butono..."],"Label text":["Teksto de etikedo"],"Hide the excerpt on the full content page":["Ka\u015di la eltira\u0135on sur la plena pa\u011do de enhavo"],"The excerpt is visible.":["La eltira\u0135o estas nevidebla."],"The excerpt is hidden.":["La eltira\u0135o estas ka\u015dita."],"image %1$d of %2$d in gallery":["bildo %1$d el %2$d en galerio"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Enkorpigita enhavo de %s ne povas esti anta\u016drigardita en la redaktilo."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Pardonon, tiu enhavo ne povis esti enkorpigita."],"Embed Amazon Kindle content.":["Enkorpigi enhavon de Amazon Kindle."],"ebook":["bitlibro"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Enkorpigi enhavon de Crowdsignal (anta\u016de Polldaddy)."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Enhavo..."],"button label\u0004Convert to link":["Konverti al ligilo"],"button label\u0004Try again":["Provi denove"],"This image has an empty alt attribute":["Tiu bildo havas malplenan atributon por la alternativo"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Tiu bildo havas malplenan atributon por la alternativo; la dosiernomo estas %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Malplena bloko; komencu verki a\u016d tajpu suprenstrekon por elekti blokon"],"Stack on mobile":["Tavoligi \u0109e po\u015daparato"],"Link removed.":["Ligo forigita."],"Muted":["Silentigita"],"New Column":["Nova kolumno"],"Playback controls":["Ludaj regiloj"],"Fixed width table cells":["Fiks-lar\u011daj tabelaj \u0109eloj"],"Edit table":["Redakti tabelon"],"Create":["Krei"],"Row count":["Kalkulo de vicoj"],"Column count":["Kalkulo de kolumnoj"],"Separator":["Apartigilo"],"Height in pixels":["Alto la\u016d bilderoj"],"Write shortcode here\u2026":["Tie, por verko de konciza kodo..."],"Shortcode":["Koncizkodo"],"Write preformatted text\u2026":["Veriki anta\u016daran\u011ditan tekston..."],"Keep as HTML":["Teni kiel HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Via retejo ne havas subtenon por la bloko \"%s\". Vi rajtas teni la blokon, konverti la enhavon al bloko de Propra HTML a\u016d tute forvi\u015di \u011din."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Via retejo ne havas subtenon por la bloko \"%s\". Vi rajtas teni la blokon a\u016d tute forvi\u015di \u011din."],"Media area":["A\u016ddvida loko"],"Show media on right":["Montri a\u016ddvida\u0135ojn dekstre"],"Show media on left":["Montri a\u016ddvida\u0135ojn maldekstre"],"Indent list item":["De\u015dovi listeron"],"Outdent list item":["Malde\u015dovi listeron"],"Convert to ordered list":["Konverti al numerita listo"],"Toggle to show a large initial letter.":["Baskuligu por montri grandan inicialon."],"Showing large initial letter.":["Montras grandan inicialon."],"Convert to unordered list":["Konverti al sennumera listo"],"Latest Posts":["Lastaj afi\u015doj"],"Display post date":["Montri afi\u015do-daton"],"Drop cap":["\u0108eflitero"],"Display avatar":["Montri avataron"],"Number of comments":["Nombro de komentoj"],"Edit image":["Redakti bildon"],"Write HTML\u2026":["Verki HTML..."],"Heading":["Titolo"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Treni bildojn, al\u015duti novajn a\u016d elekti dosierojn el via biblioteko."],"Thumbnails are not cropped.":["Bildetoj ne estas stucitaj."],"Thumbnails are cropped to align.":["Bildetoj estas stucitaj por \u011disrandigi."],"Show download button":["Montri el\u015dutan butonon"],"button label\u0004Download":["El\u015duti"],"Copy URL":["Kopii URLon"],"Write file name\u2026":["Skribi dosiernomon..."],"Crop images":["Stuci bildojn"],"block title\u0004Embed":["Enkorpigi"],"Embedded content from %s":["Enkorpigita enhavo de %s"],"button label\u0004Embed":["Enkorpigi"],"Enter URL to embed here\u2026":["Tie, entajpu URLon por enkorpigi..."],"%s URL":["URL %s"],"Resize for smaller devices":["Aligrandigi por etaj aparatoj"],"Edit URL":["Redakti URLon"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Tiu enkorpiga\u0135o eble ne konservos proporciojn je aligrandigo de la retumilo."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Tiu enkorpiga\u0135o ja konservos proporciojn je aligrandigo de la retumilo."],"Embed Imgur content.":["Enkorpigi enhavon de Imgur."],"Embed CollegeHumor content.":["Enkorpigi enhavon de CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Enkorpigi enhavon de Cloudup."],"Embed Flickr content.":["Enkorpigi enhavon de Flickr."],"Embed Spotify content.":["Enkorpigi enhavon de Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Enkorpigi enhavon de SoundCloud."],"audio":["sona\u0135o"],"blog":["blogo"],"post":["afi\u015do"],"Embed an Instagram post.":["Enkorpigi afi\u015don de Instagram."],"Overlay":["Supermeta\u0135o"],"Embed Issuu content.":["Enkorpigi enhavon de de Issuu."],"image":["bildo"],"Embed a Facebook post.":["Enkorpigi afi\u015don de Facebook."],"music":["muziko"],"Embed a tweet.":["Enkorpigi pepon."],"Write title\u2026":["Verki titolon..."],"Embed a Tumblr post.":["Enkorpigi afi\u015don de Tumblr."],"Embed Speaker Deck content.":["Enkorpigi enhavon de Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["Enkorpigi enhavon de SmugMug."],"Embed Scribd content.":["Enkorpigi enhavon de Scribd."],"Embed Screencast content.":["Enkorpigi enhavon de Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Enkorpigi enhavon de ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Enkorpigi fadenon el Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Enkorpigi enhavon de Mixcloud."],"Embed Kickstarter content.":["Enkorpigi enhavon de Kickstarter."],"Embed a WordPress.tv video.":["Enkorpigi filmeton de WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Enkorpigi filmeton de VideoPress."],"Embed a TED video.":["Enkorpigi TED-filmeton."],"Embed a Dailymotion video.":["Enkorpigi Dailymotion-filmeton."],"Embed an Animoto video.":["Enkorpigi Animoto-filmeton."],"Embed a Vimeo video.":["Enkorpigi Vimeo-filmeton."],"Embed a YouTube video.":["Enkorpigi YouTube-filmeton."],"video":["filmeto"],"Media settings":["A\u016ddvidaj agordoj"],"Fixed background":["Fiksita fono"],"Cover":["Kovrilo"],"Write code\u2026":["Verki kodon..."],"Classic":["Klasika"],"Add text\u2026":["Aldoni tekston..."],"button label\u0004Import":["Importi"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Bloko estis forvi\u015dita a\u016d ne estas havebla."],"Options":["Opcioj"],"Replace image":["Anstata\u016digi bildon"],"Avatar":["Avataro"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Order by":["Ordigi la\u016d"],"Number of items":["Nombro da eroj"],"Reset":["Restarigi"],"Add block":["Aldoni blokon"],"Oldest to newest":["Plej malnova al plej nova"],"Newest to oldest":["Plej nova al plej malnova"],"Enter your email address.":["Enigi vian retpo\u015dtan adreson."],"Gallery":["Galerio"],"English":["Angla"],"Chapters":["\u0108apitroj"],"Day":["Tago"],"Month":["Monato"],"Table of Contents":["Enhavtabelo"],"Contact us":["Kontakti nin"],"Search results":["Ser\u0109rezultoj"],"(Untitled)":["(Sentitola)"],"Embed a WordPress post.":["Enkorpigi WordPressan afi\u015don."],"Read more":["Legi plu"],"Taxonomy":["Taksonomio"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["La priskribo aperos en la menuo, se la nuntempa etoso subtenas tion."],"%1$s response to %2$s":["%1$s Respondo al %2$s","%1$s Respondoj al %2$s"],"Minimum height":["Minimuma alto"],"Previous":["Anta\u016da"],"Year":["Jaro"],"editor button\u0004Left to right":["Dekstren"],"Back":["Reen"],"Metadata":["Metadatumoj"],"Autoplay":["A\u016dtomata ludigo"],"Auto":["A\u016dtomata"],"Move down":["Movi malsupren"],"Move up":["Supren"],"Replace":["Anstata\u016digi"],"Delete column":["Forvi\u015di kolumnon"],"Page break":["Pa\u011dosalto"],"Tools":["Iloj"],"File":["Dosiero"],"Table":["Tabelo"],"Menu":["Menuo"],"Invalid":["Nevalida"],"Empty":["Malplena"],"Video":["Filmetoj"],"Columns":["Kolumnoj"],"Large":["Lar\u011da"],"Attachment Page":["Alkro\u0109a\u0135a pa\u011do"],"Media File":["A\u016ddvida dosiero"],"Include":["Inkludi"],"Remove image":["Forigi bildon"],"Upload":["En\u015duti"],"Remove":["Forigi"],"Featured image":["Elstarigita bildo"],"Navigation":["Navigado"],"Exit fullscreen":["Eliri el plena ekrano"],"Link":["Ligilo"],"Link to %s":["Ligi al %s"],"Preload":["Anta\u016d\u015dargi"],"Display as dropdown":["Montri \u011din kiel falmenuon"],"Descriptions":["Priskriboj"],"User":["Uzanto"],"One response":["Unu respondo"],"%s response":["%s respondo","%s Respondoj"],"Add a featured image":["Uzi kiel elstarigitan bildon"],"One response to %s":["Unu respondo al %s"],"Menus":["Menuoj"],"Show post counts":["Montri sumon de afi\u015doj"],"Calendar":["Kalendaro"],"Text":["Teksto"],"Select Category":["Elekti kategorion"],"Show hierarchy":["Montri hierarkion"],"Log out":["Elsaluti"],"Insert row after":["Enmeti vicon post"],"Delete row":["Forvi\u015di vicon"],"Insert column after":["Enmeti kolumnon post"],"Code":["Kodo"],"Outdent":["Malde\u015dovo"],"Indent":["De\u015dovo"],"Unlink":["Forigi ligilon"],"List":["Listo"],"Loop":["Iteracio"],"Background":["Fono"],"Home":["\u0108efpa\u011do"],"Post Comment":["Afi\u015di komenton"],"Image":["Bildo"],"Next":["Sekva"],"Insert row before":["Enmeti vicon anta\u016d"],"Insert column before":["Enmeti kolumnon anta\u016d"],"Width":["Lar\u011do"],"About":["Pri"],"Height":["Alto"],"HTML":["HTML"],"Leave a Reply":["Respondi"],"Email":["Retpo\u015dto"],"No results found.":["Neniu rezulto estis trovita."],"Settings":["Agordoj"],"Categories":["Kategorioj"],"Delete":["Forvi\u015di"],"Apply":["Apliki"],"None":["Neniu"],"Description":["Priskribo"],"Author":["A\u016dtoro"],"URL":["URL"],"Edit":["Redakti"],"Save":["Konservi"],"Preview":["Anta\u016drigardi"],"OK":["Bone"],"Cancel":["Rezigni"],"Add":["Aldoni"],"Excerpt":["Eltira\u0135o "],"Name":["Nomo"],"Anonymous":["Sennoma"],"Submit":["Sendi"],"Reply":["Respondi"],"Size":["Amplekso"],"Alternative text":["Alternativa teksto"],"Search":["Ser\u0109i"],"Version":["Versio"],"Close":["Fermi"],"Select":["Elekti"],"(no title)":["(sen titolo)"],"Media":["A\u016ddvida\u0135oj"],"Add Media":["Aldoni a\u016ddvida\u0135on"],"Title":["Titolo"],"Draft":["Malneto"],"No posts found.":["Neniu afi\u015do estis trovita."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}