{"translation-revision-date":"2024-07-17 07:49:56+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Uncategorized":["Sem categoria"],"Go to Site Editor":["V\u00e1 para o editor do site"],"Loading items\u2026":["A carregar itens\u2026"],"No items found":["Nenhum item encontrado"],"Typography styles and the application of those styles on site elements.":["Estilos tipogr\u00e1ficos e a aplica\u00e7\u00e3o desses estilos nos elementos do site."],"Presets":["Pr\u00e9-defini\u00e7\u00f5es"],"Edit palette":["Editar paleta"],"Add colors":["Adicionar cores"],"Palette colors and the application of those colors on site elements.":["Cores da paleta e a aplica\u00e7\u00e3o dessas cores nos elementos do site."],"Palettes":["Paletas"],"The combination of colors used across the site and in color pickers.":["A combina\u00e7\u00e3o de cores utilizadas em todo o site e nos seletores de cores."],"Manage and create shadow styles for use across the site.":["Gira e crie estilos de sombras para utilizar em todo o site."],"Shadow %s":["Sombra %s"],"Add shadow":["Adicionar sombra"],"Shadow name":["Nome da sombra"],"Remove shadow":["Remover sombra"],"Inner shadow":["Sombra interior"],"Outset":["Exterior"],"Inset":["Interior"],"X Position":["Posi\u00e7\u00e3o em X"],"Y Position":["Posi\u00e7\u00e3o em Y"],"Blur":["Desfoque"],"Spread":["Dist\u00e2ncia"],"Use custom size":["Utilizar tamanho personalizado"],"Are you sure you want to apply this revision? Any unsaved changes will be lost.":["De certeza de que quer aplicar esta revis\u00e3o? As altera\u00e7\u00f5es n\u00e3o guardadas perder-se-\u00e3o."],"Is any":["\u00c9 qualquer"],"Is none":["N\u00e3o \u00e9 nenhum"],"Is all":["S\u00e3o todos"],"Is not all":["N\u00e3o s\u00e3o todos"],"List of: %1$s":["Lista de: %1$s"],"<Name>%1$s is any: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e9 qualquer: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is none: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s n\u00e3o \u00e9 nenhum: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s s\u00e3o todos: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is not all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s n\u00e3o s\u00e3o todos: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s \u00e9: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is not: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s n\u00e3o \u00e9: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"1 item selected":["1 item selecionado"],"<span>Modified: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Modificado: <time>%s<\/time><\/span>"],"<span>Scheduled: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Agendado: <time>%s<\/time><\/span>"],"<span>Published: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Publicado: <time>%s<\/time><\/span>"],"All Template Parts":["Todas as partes de modelo"],"Includes every template part defined for any area.":["Inclui todas as partes de modelo definidas para qualquer \u00e1rea."],"pattern (singular)\u0004Not synced":["N\u00e3o sincronizado"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Sincronizado"],"Shadow styles":["Estilos de sombras"],"Uppercase letter A\u0004A":["A"],"Lowercase letter A\u0004a":["a"],"Font library\u0004Library":["Biblioteca"],"There was an error installing fonts.":["Ocorreu um erro ao instalar os tipos de letra."],"Reset template: %s":["Repor modelo: %s"],"An error occurred while deleting the pattern category.":["Ocorreu um erro ao eliminar a categoria de padr\u00e3o."],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["De certeza de que quer eliminar a categoria \"%s\"? Os padr\u00f5es n\u00e3o ser\u00e3o eliminados."],"Action menu for %s pattern category":["Menu de a\u00e7\u00e3o para a categoria de padr\u00e3o %s"],"Delete \"%s\"?":["Eliminar \"%s\"?"],"Empty template":["Modelo em branco"],"No description.":["Sem descri\u00e7\u00e3o."],"There was an error uninstalling the font family. ":["Ocorreu um erro ao desinstalar a fam\u00edlia tipogr\u00e1fica. "],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["De certeza que quer eliminar o tipo de letra \"%s\" e todas as suas variantes e recursos?"],"Connect to Google Fonts":["Ligar a Google Fonts"],"font categories\u0004All":["Todas"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Ocorreu um erro ao instalar os tipos de letra, n\u00e3o foi poss\u00edvel descarregar."],"Revoke access to Google Fonts":["Revogar acesso ao Google Fonts"],"paging\u0004Page <CurrentPageControl \/> of %s":["P\u00e1gina <CurrentPageControl \/> de %s"],"Current page":["P\u00e1gina atual"],"No fonts found to install.":["Nenhum tipo de letra encontrado para instalar."],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Os tipos de letra carregados aparecem na sua biblioteca e podem ser utilizados no seu tema. Formatos suportados: .ttf, .otf, .woff e .woff2."],"No fonts installed.":["Nenhum tipo de letra instalado."],"Add fonts":["Adicionar tipos de letra"],"heading levels\u0004All":["Todos"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["Altera\u00e7\u00f5es guardadas por %1$s em %2$s. Esta revis\u00e3o corresponde aos estilos atuais do editor."],"(Unsaved)":["(Por guardar)"],"These styles are already applied to your site.":["Estes estilos j\u00e1 est\u00e3o aplicados ao seu site."],"Pagination Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o da pagina\u00e7\u00e3o"],"Revisions (%s)":["Revis\u00f5es (%s)"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["Clique nos estilos guardados anteriormente para os pr\u00e9-visualizar. Para recuperar para o editor uma vers\u00e3o selecionada, prima \"Aplicar\". Quando estiver a postos, utilize o bot\u00e3o Guardar para guardar as suas altera\u00e7\u00f5es."],"Global Styles pagination navigation":["Navega\u00e7\u00e3o da pagina\u00e7\u00e3o de estilos globais"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress"],"%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"Items per page":["Itens por p\u00e1gina"],"Fields":["Campos"],"Sort by":["Ordenar por"],"Search items":["Pesquisar itens"],"Unknown status for %1$s":["Estado desconhecido para %1$s"],"Conditions":["Condi\u00e7\u00f5es"],"Filter by: %1$s":["Filtrar por: %1$s"],"Style Revisions":["Revis\u00f5es dos estilos"],"Deselect item: %s":["Desselecionar item: %s"],"Select item: %s":["Selecione o item: %s"],"Select a new item":["Selecione um novo item"],"Deselect item":["Desselecionar item"],"Edit %d item":["Editar %d item","Editar %d itens"],"Bulk edit":["Editar em lote"],"Add filter":["Adicionar filtro"],"Deselect all":["Desselecionar tudo"],"No results":["Sem resultados"],"Is":["\u00c9"],"Is not":["N\u00e3o \u00e9"],"Sort ascending":["Ordem ascendente"],"Sort descending":["Ordem descendente"],"Activating %s":["A ativar %s"],"Activate %s & Save":["Ativar %s e guardar"],"Activate %s":["Ativar %s"],"All pages":["Todas as p\u00e1ginas"],"Drafts":["Rascunhos"],"My view":["A minha vista"],"New view":["Nova vista"],"Add new view":["Adicionar nova vista"],"Rename view":["Renomear vista"],"Custom Views":["Vistas personalizadas"],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["Ao guardar as suas altera\u00e7\u00f5es, o seu tema ativo ser\u00e1 alterado de %1$s para %2$s."],"Reset styles":["Repor estilos"],"Edit template: %s":["Editar modelo: %s"],"%d variant":["%d variante","%d variantes"],"Installed Fonts":["Tipos de letra instalados"],"Drop shadow":["Sombra"],"Customize CSS":["Personalizar CSS"],"Style revisions":["Revis\u00f5es de estilo"],"Empty template part":["Parte do modelo vazia"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["Adicione o seu pr\u00f3prio CSS para personalizar a apresenta\u00e7\u00e3o do bloco %s. N\u00e3o precisa de incluir um seletor de CSS, basta adicionar a propriedade e o valor."],"font weight\u0004Extra-light":["Extra-light"],"font weight\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Semi-bold":["Seminegrito"],"font weight\u0004Extra-bold":["Extranegrito"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s variantes ativas"],"Fonts were installed successfully.":["Os tipos de letra foram instalados com sucesso."],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Escolha variantes do tipo de letra. Tenha em aten\u00e7\u00e3o que demasiadas variantes podem tornar o seu site mais lento."],"Theme Fonts":["Tipos de letra do tema"],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Para instalar tipos de letra do Google, tem de dar permiss\u00e3o para se ligar diretamente aos servidores do Google. Os tipos de letra que instalar ser\u00e3o descarregados do Google e armazenados no seu site. O seu site utilizar\u00e1 ent\u00e3o estes tipos de letra alojados localmente."],"Allow access to Google Fonts":["Permitir acesso ao Google Fonts"],"Select font variants to install.":["Selecione as variantes do tipo de letra a instalar."],"Font name\u2026":["Nome do tipo de letra\u2026"],"Upload font":["Carregar tipo de letra"],"Install Fonts":["Instalar tipos de letra"],"Fonts":["Tipos de letra"],"Manage fonts":["Gerir tipos de letra"],"Reset the styles to the theme defaults":["Repor estilos para as pr\u00e9-defini\u00e7\u00f5es do tema"],"Default styles":["Estilos por omiss\u00e3o"],"Font family uninstalled successfully.":["A fam\u00edlia tipogr\u00e1fica foi desinstalada com sucesso."],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Em alternativa, pode carregar ficheiros diretamente no separador de carregamento."],"No fonts found. Try with a different search term":["Nenhum tipo de letra encontrado. Tente pesquisar por outro termo"],"Import pattern from JSON":["Importar padr\u00e3o de JSON"],"Imported \"%s\" from JSON.":["\"%s\" importado de JSON."],"A list of all patterns from all sources.":["Uma lista de todos os padr\u00f5es de todas as origens."],"All patterns":["Todos os padr\u00f5es"],"No results found":["Nenhum resultado encontrado"],"Unsaved changes by %s":["Altera\u00e7\u00f5es n\u00e3o guardadas por %s"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Altera\u00e7\u00f5es guardadas por %1$s em %2$s"],"Sync status":["Estado de sincroniza\u00e7\u00e3o"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Tenha em aten\u00e7\u00e3o que o mesmo modelo pode ser utilizado por v\u00e1rias p\u00e1ginas, pelo que quaisquer altera\u00e7\u00f5es feitas aqui podem afetar outras p\u00e1ginas do site. Para voltar a editar o conte\u00fado da p\u00e1gina, clique no bot\u00e3o 'Voltar' na barra de ferramentas."],"Open Navigation":["Abrir navega\u00e7\u00e3o"],"View site (opens in a new tab)":["Ver site (abre num novo separador)"],"Open command palette":["Abrir paleta de comandos"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Utilizar as teclas de seta esquerda e direita para redimensionar a tela. Manter premida a tecla shift para redimensionar em incrementos maiores."],"Save panel":["Guardar painel"],"Open styles":["Abrir estilos"],"Learn about styles":["Saiba mais sobre os estilos"],"Empty pattern":["Padr\u00e3o vazio"],"First page":["Primeira p\u00e1gina"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"Last page":["\u00daltima p\u00e1gina"],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Padr\u00f5es que s\u00e3o mantidos em sincronia em todo o site."],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Padr\u00f5es que podem ser alterados livremente sem afetar o site."],"Patterns content":["Conte\u00fado dos padr\u00f5es"],"Reset template part: %s":["Repor parte do modelo: %s"],"Delete template part: %s":["Eliminar parte do modelo: %s"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Agora j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel editar o conte\u00fado de p\u00e1ginas no Editor do site. Para personalizar outras partes da p\u00e1gina, como o cabe\u00e7alho e o rodap\u00e9, mude para a edi\u00e7\u00e3o do modelo, usando a barra lateral de configura\u00e7\u00f5es."],"Editing a template":["A editar um modelo"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Gerir quais os padr\u00f5es dispon\u00edveis ao editar o site."],"Go to %s":["Ir para %s"],"Navigation title":["T\u00edtulo da navega\u00e7\u00e3o"],"Navigation Menu missing.":["Menu de navega\u00e7\u00e3o em falta."],"%s (Copy)":["%s (C\u00f3pia)"],"No Navigation Menus found.":["Nenhum menu de navega\u00e7\u00e3o encontrado."],"Activate & Save":["Ativar e guardar"],"Review %d change\u2026":["Rever %d altera\u00e7\u00e3o\u2026","Rever %d altera\u00e7\u00f5es\u2026"],"No title":["Sem t\u00edtulo"],"An error occurred while creating the page.":["Ocorreu um erro ao a p\u00e1gina."],"Draft a new page":["Fa\u00e7a um rascunho de uma nova p\u00e1gina"],"Create draft":["Criar rascunho"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Gerir os tipos de letra utilizados nas legendas."],"Close revisions":["Fechar revis\u00f5es"],"Close Styles":["Fechar estilos"],"Back to page":["Voltar \u00e0 p\u00e1gina"],"Editing a page":["A editar uma p\u00e1gina"],"Continue":["Continuar"],"This pattern cannot be edited.":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel editar este padr\u00e3o."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["De certeza que quer eliminar este menu de navega\u00e7\u00e3o?"],"Navigation Menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Os menus de navega\u00e7\u00e3o s\u00e3o uma cole\u00e7\u00e3o organizada de blocos que permite aos visitantes navegar no seu site."],"Unable to delete Navigation Menu (%s).":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel eliminar o menu de navega\u00e7\u00e3o (%s)."],"Renamed Navigation Menu":["Menu de navega\u00e7\u00e3o renomeado"],"Unable to rename Navigation Menu (%s).":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel renomear o menu de navega\u00e7\u00e3o (%s)."],"Duplicated Navigation Menu":["Menu de navega\u00e7\u00e3o duplicado"],"Unable to duplicate Navigation Menu (%s).":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel duplicar o menu de navega\u00e7\u00e3o (%s)."],"Manage your Navigation Menus.":["Gerir os seus menus de navega\u00e7\u00e3o."],"Go to the Dashboard":["Ir para o painel"],"Examples of blocks":["Exemplos de blocos"],"Last modified":["\u00daltima modifica\u00e7\u00e3o"],"Edit styles":["Editar estilos"],"E.g. %s":["P. ex.: %s"],"Select what the new template should apply to:":["Escolha a que deve aplicar-se o novo modelo:"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Global styles revisions list":["Lista de revis\u00f5es de estilos globais"],"Grid":["Grelha"],"My patterns":["Os meus padr\u00f5es"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Um modelo personalizado pode ser manualmente aplicado a qualquer artigo ou p\u00e1gina."],"Examples of blocks in the %s category":["Exemplos de blocos da categoria %s"],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personalize a apresenta\u00e7\u00e3o do seu site utilizando o editor de blocos."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Crie novos modelos, ou reponha quaisquer personaliza\u00e7\u00f5es feitas aos modelos fornecidos pelo tema."],"All template parts":["Todas as partes de modelo"],"Style Variations":["Varia\u00e7\u00f5es de estilo"],"Shadow":["Sombra"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Adicione o seu pr\u00f3prio CSS para personalizar a apresenta\u00e7\u00e3o e layout do seu site."],"Randomize colors":["Escolher cores aleat\u00f3rias"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Escolha uma varia\u00e7\u00e3o para alterar o aspecto do site."],"Code Is Poetry":["C\u00f3digo \u00e9 poesia"],"Style Book":["Livro de estilos"],"Open %s styles in Styles panel":["Abrir estilos de %s no painel de estilos"],"CSS":["CSS"],"Save site, content, and template changes":["Guardar altera\u00e7\u00f5es ao site, conte\u00fado e modelos"],"Template part":["Parte de modelo"],"%s styles applied.":["Foram aplicados os estilos de %s."],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Aplique os estilos de tipografia, espa\u00e7amento, dimens\u00f5es e cores deste bloco a todos os blocos de %s."],"Apply globally":["Aplicar globalmente"],"(no title %s)":["(sem t\u00edtulo %s)"],"Pattern":["Padr\u00e3o"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arquivo: %1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["Item: %s"],"Single item: %1$s (%2$s)":["Item: %1$s (%2$s)"],"Displays a single item: %s.":["Mostra apenas um item: %s."],"Displays taxonomy: %s.":["Mostra a taxonomia: %s."],"Search Authors":["Pesquisar autores"],"No authors found.":["Nenhum autor encontrado."],"All Authors":["Todos os autores"],"Suggestions list":["Lista de sugest\u00f5es"],"Add template: %s":["Adicionar modelo: %s"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Escolha se criar um \u00fanico modelo para todos os itens ou um espec\u00edfico."],"For all items":["Para todos os itens"],"For a specific item":["Para um item espec\u00edfico"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Este modelo ser\u00e1 utilizado apenas no item escolhido."],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" criado com sucesso."],"Custom template":["Modelo personalizado"],"Create template part":["Criar parte de modelo"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Mostra um arquivo com os conte\u00fados mais recentes deste tipo: %s."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Descreva o modelo, e.g. \"Artigo com barra lateral\". Modelos personalizados podem ser aplicados a qualquer artigo ou p\u00e1gina."],"Add template":["Adicionar modelo"],"View site":["Ver site"],"Select heading level":["Selecione o n\u00edvel do t\u00edtulo"],"H1":["H1"],"H2":["H2"],"H3":["H3"],"H4":["H4"],"H5":["H5"],"H6":["H6"],"Typography styles":["Estilos da tipografia"],"Colors styles":["Estilos de cor"],"Layout styles":["Estilos de layout"],"%s block styles":["Estilos do bloco %s"],"Typography %s styles":["Estilos de tipografia de %s"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Gerir os tipos de letra utilizados nos t\u00edtulos."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Gerir os tipos de letra utilizados nos bot\u00f5es."],"Delete template: %s":["Eliminar modelo: %s"],"View options":["Ver op\u00e7\u00f5es"],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Escolha uma combina\u00e7\u00e3o de estilos diferente para os estilos do tema."],"This Navigation Menu is empty.":["Este menu de navega\u00e7\u00e3o est\u00e1 vazio."],"Search for blocks":["Pesquisar blocos"],"Browse styles":["Pesquisar estilos"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Descarregue o seu tema com modelos e estilos atualizados."],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" eliminado."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["O plugin \"%s\" encontrou um erro e n\u00e3o pode ser mostrado."],"Navigation Menu successfully deleted.":["Menu de navega\u00e7\u00e3o eliminado com sucesso."],"font weight\u0004Black":["Negro"],"font weight\u0004Bold":["Negrito"],"font weight\u0004Medium":["M\u00e9dio"],"font weight\u0004Light":["Light"],"font style\u0004Italic":["It\u00e1lico"],"font weight\u0004Thin":["Fino"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportar"],"Rename":["Renomear"],"An error occurred while creating the template.":["Ocorreu um erro ao criar o modelo."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqui est\u00e1 um guia detalhado para aprender a aproveitar ao m\u00e1ximo."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site?":["Principiante em temas de blocos e personaliza\u00e7\u00e3o do estilo do seu site?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Pode ajustar os seus blocos para garantir uma experi\u00eancia consistente em todo o site, adicione as cores da sua marca a um bot\u00e3o personalizado, ou ajuste o bloco de t\u00edtulo para o seu tamanho preferido."],"Personalize blocks":["Personalizar blocos"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Pode personalizar seu site o quanto quiser com diferentes cores, tipografia e layouts. Ou se preferir, deixe a cargo do seu tema!"],"Set the design":["Defina o design"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Fa\u00e7a pequenas altera\u00e7\u00f5es no seu site, ou d\u00ea-lhe um aspecto totalmente novo! Apele \u00e0 criatividade \u2013 que tal uma nova paleta de cores para os bot\u00f5es ou um novo tipo de letra? Veja aqui o que pode fazer."],"Welcome to Styles":["Boas-vindas aos estilos"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Clique em <StylesIconImage \/> para come\u00e7ar a desenhar os seus blocos, escolher a tipografia, o layout e as cores."],"styles":["estilos"],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Desenhe tudo no seu site, do cabe\u00e7alho ao rodap\u00e9, com blocos."],"Edit your site":["Editar o seu site"],"Welcome to the site editor":["Boas-vindas ao editor do site"],"Drag to resize":["Arraste para redimensionar"],"Template part created.":["Parte de modelo criada."],"Reset to defaults":["Repor valores por omiss\u00e3o"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Gerir os tipos de letra utilizados nas liga\u00e7\u00f5es."],"Manage the fonts used on the site.":["Gerir os tipos de letra utilizados no site."],"Elements":["Elementos"],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalizar o aspecto de blocos espec\u00edficos e para todo o site."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalizar o aspecto de blocos espec\u00edficos para todo o site."],"An error occurred while creating the site export.":["Ocorreu um erro ao criar o ficheiro de exporta\u00e7\u00e3o do site."],"Remove %s":["Remover %s"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["N\u00e3o tem permiss\u00e3o para carregar este tipo de ficheiro."],"Displays latest posts written by a single author.":["Mostra os artigos mais recentes escritos por um autor."],"Featured Image":["Imagem de destaque"],"Create custom template":["Criar modelo personalizado"],"Custom Template":["Modelo personalizado"],"Shadows":["Sombras"],"Layout":["Layout"],"Duotone":["Bicolor"],"Templates":["Modelos"],"All templates":["Todos os modelos"],"More":["Mais"],"Captions":["Legendas para surdos"],"Design":["Design"],"Open save panel":["Abrir painel de guardar"],"Patterns":["Padr\u00f5es"],"Typography":["Tipografia"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Buttons":["Bot\u00f5es"],"Get started":["Comece aqui"],"Welcome Guide":["Guia de boas-vindas"],"Gradient":["Gradiente"],"%s item selected":["%s item selecionado","%s itens selecionados"],"Scheduled":["Agendado"],"Create":["Criar"],"Save your changes.":["Guarda as suas altera\u00e7\u00f5es."],"Options":["Op\u00e7\u00f5es do editor"],"Headings":["T\u00edtulos"],"Saving":["A guardar"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"The editor has encountered an unexpected error.":["O editor encontrou um erro inesperado."],"Duplicate":["Duplicar"],"Copy Error":["Copiar erro"],"Blocks styles":["Estilos de blocos"],"Category":["Categoria"],"Reset":["Repor"],"Blocks":["Blocos"],"Pending":["Pendente"],"Date":["Data"],"%s item":["%s item","%s itens"],"Learn more about CSS":["Saiba mais sobre CSS"],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Hide":["Esconder"],"Site Icon":["\u00cdcone do site"],"Detach":["Separar"],"Archive: %s":["Arquivo: %s"],"Color":["Cor"],"Bulk actions":["A\u00e7\u00f5es por lotes"],"Back":["Voltar"],"Trash":["Lixo"],"Move up":["Mover para cima"],"Move down":["Mover para baixo"],"Status":["Estado"],"Table":["Tabela"],"Menu":["Menu"],"Deselect":["Desselecionar"],"Colors":["Cores"],"Saved":["Guardado"],"Front Page":["P\u00e1gina inicial"],"Upload":["Carregar"],"Remove":["Remover"],"Template":["Modelo"],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"Posts Page":["P\u00e1gina de artigos"],"Styles":["Estilos"],"Learn more":["Saiba mais"],"User":["Utilizador"],"Custom":["Personalizado"],"Previous page":["P\u00e1gina anterior"],"Next page":["P\u00e1gina seguinte"],"Select all":["Selecionar tudo"],"Text":["Texto"],"Page title":["T\u00edtulo da p\u00e1gina"],"List":["Lista"],"Palette":["Paleta"],"Default":["Por omiss\u00e3o"],"Theme":["Tema"],"(no title)":["(sem t\u00edtulo)"],"Pages":["P\u00e1ginas"],"Links":["Liga\u00e7\u00f5es"],"Close":["Fechar"],"Update":["Atualizar"],"Private":["Privado"],"Cancel":["Cancelar"],"Preview":["Pr\u00e9-visualizar"],"Description":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Name":["Nome"],"Advanced":["Avan\u00e7adas"],"Save":["Guardar"],"Revisions":["Revis\u00f5es"],"Apply":["Aplicar"],"Undo":["Anular"],"Edit":["Editar"],"Author":["Autor"],"Search":["Pesquisar"],"Actions":["A\u00e7\u00f5es"],"Delete":["Eliminar"],"Install":["Instalar"],"Draft":["Rascunho"],"Pending Review":["Pendente de revis\u00e3o"],"Published":["Publicado"],"Title":["T\u00edtulo"],"Activate":["Ativar"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}